# MPC-HC - Strings extracted from string tables
# Copyright (C) 2002 - 2017 see Authors.txt
# This file is distributed under the same license as the MPC-HC package.
# Translators:
# MPC HC <adiposegithub@gmail.com>, 2020
# Peter Chen <petercpg@gmail.com>, 2020
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MPC-HC\n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-10 07:05:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-02 07:46+0000\n"
"Last-Translator: Peter Chen <petercpg@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/mpchc/teams/106126/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "IDS_INFOBAR_LOCATION"
msgid "Location"
msgstr "位置"

msgctxt "IDS_INFOBAR_VIDEO"
msgid "Video"
msgstr "視訊"

msgctxt "IDS_INFOBAR_AUDIO"
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

msgctxt "IDS_INFOBAR_SUBTITLES"
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

msgctxt "IDS_INFOBAR_CHAPTER"
msgid "Chapter"
msgstr "章節"

msgctxt "IDS_CONTROLS_COMPLETING"
msgid "Completing..."
msgstr "正在完成..."

msgctxt "IDS_AUTOPLAY_PLAYVIDEO"
msgid "Play Video"
msgstr "播放視訊"

msgctxt "IDS_AUTOPLAY_PLAYMUSIC"
msgid "Play Music"
msgstr "播放音樂"

msgctxt "IDS_AUTOPLAY_PLAYAUDIOCD"
msgid "Play Audio CD"
msgstr "播放音樂 CD"

msgctxt "IDS_AUTOPLAY_PLAYDVDMOVIE"
msgid "Play DVD Movie"
msgstr "播放 DVD 電影"

msgctxt "IDS_PROPSHEET_PROPERTIES"
msgid "Properties"
msgstr "內容"

msgctxt "IDS_PLAY_LOOPMODE_FILE"
msgid "File"
msgstr "檔案"

msgctxt "IDS_SUBTITLES_DEFAULT_STYLE"
msgid "&Default Style"
msgstr "預設樣式(&D)"

msgctxt "IDS_PLAY_LOOPMODE_PLAYLIST"
msgid "Playlist"
msgstr "播放清單"

msgctxt "IDS_FAVFILES"
msgid "Files"
msgstr "檔案"

msgctxt "IDS_FAVDVDS"
msgid "DVDs"
msgstr "DVD"

msgctxt "IDS_INFOBAR_CHANNEL"
msgid "Channel"
msgstr "頻道"

msgctxt "IDS_INFOBAR_TIME"
msgid "Time"
msgstr "時間"

msgctxt "IDS_STATSBAR_SYNC_OFFSET"
msgid "Sync Offset"
msgstr "同步偏移"

msgctxt "IDS_STATSBAR_SYNC_OFFSET_FORMAT"
msgid "avg: %d ms, dev: %d ms"
msgstr "平均: %d ms，偏差: %d ms"

msgctxt "IDS_STATSBAR_JITTER"
msgid "Jitter"
msgstr "抖動"

msgctxt "IDS_STATSBAR_BITRATE"
msgid "Bitrate"
msgstr "位元率"

msgctxt "IDS_STATSBAR_BITRATE_AVG_CUR"
msgid "(avg/cur)"
msgstr "(平均/目前)"

msgctxt "IDS_STATSBAR_SIGNAL"
msgid "Signal"
msgstr "訊號"

msgctxt "IDS_STATSBAR_SIGNAL_FORMAT"
msgid "Strength: %d dB, Quality: %ld%%"
msgstr "強度: %d dB, 品質: %ld%%"

msgctxt "IDS_SUBTITLES_STYLES_CAPTION"
msgid "Styles"
msgstr "樣式"

msgctxt "IDS_TEXT_SUB_RENDERING_TARGET"
msgid "If the rendering target is left undefined, SSA/ASS subtitles will be rendered relative to the video frame while all other text subtitles will be rendered relative to the window."
msgstr "若未定義繪製目標，會參考視訊畫幀來繪製 SSA/ASS 字幕，而參考視窗畫面來繪製其他文字字幕。"

msgctxt "IDS_PLAYLOOPMODE_PLAYLIST"
msgid "Repeat Mode: Playlist"
msgstr "重播模式: 播放清單"

msgctxt "IDS_PLAYLOOPMODE_FILE"
msgid "Repeat Mode: File"
msgstr "重播模式: 檔案"

msgctxt "IDS_PLAYLOOP_FOREVER_ON"
msgid "Repeat Forever: On"
msgstr "永遠重播: 開"

msgctxt "IDS_PLAYLOOP_FOREVER_OFF"
msgid "Repeat Forever: Off"
msgstr "永遠重播: 關"

msgctxt "IDS_PLAYLOOP_FOREVER"
msgid "Repeat Forever"
msgstr "永遠重播"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_FG0"
msgid "Never"
msgstr "永不"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_FG1"
msgid "Only when switching different video types"
msgstr "僅在切換不同類型影片時"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_FG2"
msgid "Always (default)"
msgstr "總是（預設值）"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_FGDESC0"
msgid "Not supported by some devices. Two video decoders always present in the filter graph."
msgstr "某些裝置不支援。在 Filter Graph 中總會出現兩個視訊解碼器。"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_FGDESC1"
msgid "Fast except when switching between different video streams. Only one video decoder present in the filter graph."
msgstr "除了在不同的視訊串流間切換時以外最快。 Filter Graph 中只有一個視訊解碼器。"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_SFG0"
msgid "Never if possible (fastest, but not supported by most filters)"
msgstr "盡可能不使用（最快，但大多數篩選器都不支援）"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_SFG1"
msgid "Only when switching different video types"
msgstr "僅在切換不同類型影片時"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_SFG2"
msgid "Always (may be required by some devices)"
msgstr "總是 (某些裝置可能需要)"

msgctxt "IDS_INFOBAR_PARENTAL_RATING"
msgid "Parental rating"
msgstr "家長分級"

msgctxt "IDS_PARENTAL_RATING"
msgid "%d+"
msgstr "%d+"

msgctxt "IDS_NO_PARENTAL_RATING"
msgid "Not rated"
msgstr "未評級"

msgctxt "IDS_INFOBAR_CONTENT"
msgid "Content"
msgstr "內容"

msgctxt "IDS_CONTENT_MOVIE_DRAMA"
msgid "Movie/Drama"
msgstr "電影/劇集"

msgctxt "IDS_CONTENT_NEWS_CURRENTAFFAIRS"
msgid "News/Current affairs"
msgstr "新聞/時事"

msgctxt "IDS_SPEED_UNIT_G"
msgid "GB/s"
msgstr "GB/s"

msgctxt "IDS_FILE_FAV_ADDED"
msgid "File added to favorites"
msgstr "檔案已加入到我的最愛"

msgctxt "IDS_DVD_FAV_ADDED"
msgid "DVD added to favorites"
msgstr "DVD 已加進我的最愛"

msgctxt "IDS_CAPTURE_SETTINGS"
msgid "Capture Settings"
msgstr "擷取設定"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_BAR"
msgid "Navigation Bar"
msgstr "導覽列"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CAPTION"
msgid "Subresync"
msgstr "字幕同步"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_TIME"
msgid "Time"
msgstr "時間"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_END"
msgid "End"
msgstr "結束"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_PREVIEW"
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_VOB_ID"
msgid "Vob ID"
msgstr "Vob ID"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_CELL_ID"
msgid "Cell ID"
msgstr "Cell ID"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_FORCED"
msgid "Forced"
msgstr "強制"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_TEXT"
msgid "Text"
msgstr "文字"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_STYLE"
msgid "Style"
msgstr "樣式"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_FONT"
msgid "Font"
msgstr "字型"

msgctxt "IDS_DVD_NAV_SOME_PINS_ERROR"
msgid "Failed to render some of the pins of the DVD Navigator filter"
msgstr "無法繪製 DVD 導覽篩選器的部份腳位"

msgctxt "IDS_DVD_INTERFACES_ERROR"
msgid "Failed to query the needed interfaces for DVD playback"
msgstr "無法查詢播放 DVD 所需的介面"

msgctxt "IDS_CAPTURE_LIVE"
msgid "Live"
msgstr "現場"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_VID_FILTER"
msgid "Can't add video capture filter to the graph"
msgstr "不能加入視訊擷取篩選器至該 Filter Graph。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_AUD_FILTER"
msgid "Can't add audio capture filter to the graph"
msgstr "無法加入音訊擷取篩選器至該 Filter Graph。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_DEVICE"
msgid "Could not open capture device."
msgstr "無法開啟擷取裝置。"

msgctxt "IDS_INVALID_PARAMS_ERROR"
msgid "Can't open, invalid input parameters"
msgstr "輸入參數無效，無法開啟"

msgctxt "IDS_EDIT_LIST_EDITOR"
msgid "Edit List Editor"
msgstr "Edit List 編輯器"

msgctxt "IDS_GOTO_ERROR_INVALID_TIME"
msgid "The entered time is greater than the file duration."
msgstr "輸入的時間大於檔案總時間。"

msgctxt "IDS_MISSING_ICONS_LIB"
msgid "The icons library \"mpciconlib.dll\" is missing.\nThe player's default icon will be used for file associations.\nPlease, reinstall MPC-HC to get \"mpciconlib.dll\"."
msgstr "缺少圖示函式庫檔案「mpciconlib.dll」。\n檔案關聯將會使用播放程式的預設圖示。\n敬請重新安裝 MPC-HC 以取得「mpciconlib.dll」。"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_FILENAME_COL"
msgid "File"
msgstr "檔案"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_LANGUAGE_COL"
msgid "Language"
msgstr "語系"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_FORMAT_COL"
msgid "Format"
msgstr "格式"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_DISC_COL"
msgid "Disc"
msgstr "光碟"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_TITLES_COL"
msgid "Title(s)"
msgstr "標題"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_CHARSET"
msgid "CharSet"
msgstr "字集"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_UNICODE"
msgid "Unicode"
msgstr "Unicode"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_LAYER"
msgid "Layer"
msgstr "圖層"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_ACTOR"
msgid "Actor"
msgstr "演員"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_EFFECT"
msgid "Effect"
msgstr "效果"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_CAPTION"
msgid "Playlist"
msgstr "播放清單"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_CLN_ON_OFF"
msgid "On/Off"
msgstr "開/關"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_CLN_FROM_FPS"
msgid "From (FPS)"
msgstr "由 (FPS)"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_CLN_TO_FPS"
msgid "To (FPS)"
msgstr "至 (FPS)"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_CLN_DISPLAY_MODE"
msgid "Display mode (Hz)"
msgstr "顯示模式 (Hz)"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_DEFAULT"
msgid "Default"
msgstr "預設"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_OTHER"
msgid "Other"
msgstr "其他"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_SYS_DEF"
msgid "System Default"
msgstr "系統預設"

msgctxt "IDS_GRAPH_INTERFACES_ERROR"
msgid "Failed to query the needed interfaces for playback"
msgstr "無法查詢播放所需的介面"

msgctxt "IDS_GRAPH_TARGET_WND_ERROR"
msgid "Could not set target window for graph notification"
msgstr "無法設定 Graph Notification 的目標視窗"

msgctxt "IDS_DVD_NAV_ALL_PINS_ERROR"
msgid "Failed to render all pins of the DVD Navigator filter"
msgstr "無法繪製 DVD 導覽篩選器的所有腳位"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_OPEN"
msgid "&Open"
msgstr "開啟(&O)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_ADD"
msgid "A&dd"
msgstr "新增(&D)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_REMOVE"
msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_CLEAR"
msgid "C&lear"
msgstr "清除(&L)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_COPYTOCLIPBOARD"
msgid "&Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿(&C)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_SAVEAS"
msgid "&Save As..."
msgstr "另存為(&S)..."

msgctxt "IDS_PLAYLIST_SORTBYLABEL"
msgid "Sort by &label"
msgstr "以標題排序(&L)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_SORTBYPATH"
msgid "Sort by &path"
msgstr "以路徑排序(&P)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_RANDOMIZE"
msgid "R&andomize"
msgstr "隨機(&A)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_RESTORE"
msgid "R&estore"
msgstr "還原(&E)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_SEPARATOR"
msgid "&Separator"
msgstr "分隔線(&S)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_DELETE"
msgid "&Delete"
msgstr "刪除(&D)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_DUPLICATE"
msgid "D&uplicate"
msgstr "複製(&U)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_RESET"
msgid "&Reset"
msgstr "重設(&R)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_104"
msgid "Subtitle Delay -"
msgstr "字幕延遲 -"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_105"
msgid "Subtitle Delay +"
msgstr "字幕延遲 +"

msgctxt "IDS_FILE_SAVE_THUMBNAILS"
msgid "Save thumbnails"
msgstr "儲存縮圖"

msgctxt "IDD_PPAGEPLAYBACK"
msgid "Playback"
msgstr "播放"

msgctxt "IDD_PPAGEPLAYER"
msgid "Player"
msgstr "播放程式"

msgctxt "IDD_PPAGEDVD"
msgid "Playback::DVD/OGM"
msgstr "播放器::DVD/OGM"

msgctxt "IDD_PPAGESUBTITLES"
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

msgctxt "IDD_PPAGEFORMATS"
msgid "Player::Formats"
msgstr "播放程式::格式"

msgctxt "IDD_PPAGETWEAKS"
msgid "Tweaks"
msgstr "調校"

msgctxt "IDD_PPAGEAUDIOSWITCHER"
msgid "Internal Filters::Audio Switcher"
msgstr "內部篩選器::音訊切換器"

msgctxt "IDD_PPAGEEXTERNALFILTERS"
msgid "External Filters"
msgstr "外部篩選器"

msgctxt "IDD_PPAGESHADERS"
msgid "Playback::Shaders"
msgstr "播放::著色器"

msgctxt "IDD_FILEPROPRES"
msgid "Resources"
msgstr "資源"

msgctxt "IDD_PPAGEMISC"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其它"

msgctxt "IDD_FILEMEDIAINFO"
msgid "MediaInfo"
msgstr "媒體資訊"

msgctxt "IDD_PPAGECAPTURE"
msgid "Playback::Capture"
msgstr "播放::擷取"

msgctxt "IDD_PPAGESYNC"
msgid "Playback::Sync Renderer Settings"
msgstr "播放::同步繪製器設定"

msgctxt "IDD_PPAGEFULLSCREEN"
msgid "Playback::Fullscreen"
msgstr "播放::全螢幕"

msgctxt "IDD_PPAGEAUDIORENDERER"
msgid "Internal Filters::Audio Renderer"
msgstr "內部篩選器::音訊譜製器"

msgctxt "IDS_AUDIOSWITCHER"
msgid "Audio Switcher"
msgstr "音訊切換器"

msgctxt "IDS_ICONS_REASSOC_DLG_TITLE"
msgid "New version of the icon library"
msgstr "新版本的圖示庫"

msgctxt "IDS_ICONS_REASSOC_DLG_INSTR"
msgid "Do you want to reassociate the icons?"
msgstr "您要重新關聯圖示嗎？"

msgctxt "IDS_ICONS_REASSOC_DLG_CONTENT"
msgid "This will fix the icons being incorrectly displayed after an update of the icon library.\nThe file associations will not be modified, only the corresponding icons will be refreshed."
msgstr "將會修正在圖示庫更新後被錯誤顯示的圖示。\n檔案關聯將不會更改，只有會更新相對應的圖示。"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_OLDRENDERER"
msgid "Old Video Renderer"
msgstr "舊版視訊繪製器"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_OVERLAYMIXER"
msgid "Overlay Mixer Renderer"
msgstr "覆疊合成繪製器"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_VMR9WINDOWED"
msgid "Video Mixing Renderer 9 (windowed)"
msgstr "Video Mixing Renderer 9（視窗）"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_VMR9RENDERLESS"
msgid "Video Mixing Renderer 9 (renderless)"
msgstr "Video Mixing Renderer 9（無轉換）"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_EVR"
msgid "Enhanced Video Renderer"
msgstr "增強視訊繪製器"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_EVR_CUSTOM"
msgid "Enhanced Video Renderer (custom presenter)"
msgstr "增強視訊繪製器 (自訂呈現)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_DXR"
msgid "Haali Video Renderer"
msgstr "Haali 繪製器"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_NULL_COMP"
msgid "Null (anything)"
msgstr "無 (所有)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_NULL_UNCOMP"
msgid "Null (uncompressed)"
msgstr "無 (未壓縮)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_MADVR"
msgid "madVR"
msgstr "madVR"

msgctxt "IDS_LANG_PREF_EXAMPLE"
msgid "Enter your preferred languages here.\nFor example, type: \"eng jap swe\""
msgstr "請在這裡輸入您所偏好的語言。\n例如：「eng jap swe」"

msgctxt "IDS_OVERRIDE_EXT_SPLITTER_CHOICE"
msgid "External splitters can have their own language preference options thus MPC-HC default behavior is not to change their initial choice.\nEnable this option if you want MPC-HC to control external splitters."
msgstr "外部分離器可能有它們自己的語言偏好選項所以 MPC-HC 的預設行為並不改變它們內定的選擇。\n如果您想 MPC-HC 控制外部分離器的話請開啟這個選項。"

msgctxt "IDS_NAVIGATE_BD_PLAYLISTS"
msgid "&Blu-Ray playlists"
msgstr "藍光播放清單(&B)"

msgctxt "IDS_NAVIGATE_PLAYLIST"
msgid "&Playlist"
msgstr "播放清單 (&P)"

msgctxt "IDS_NAVIGATE_CHAPTERS"
msgid "&Chapters"
msgstr "章節 (&C)"

msgctxt "IDS_NAVIGATE_TITLES"
msgid "&Titles"
msgstr "標題 (&T)"

msgctxt "IDS_NAVIGATE_CHANNELS"
msgid "&Channels"
msgstr "頻道 (&C)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_MPCVR"
msgid "MPC Video Renderer"
msgstr "MPC 視訊繪製器"

msgctxt "IDD_PPAGEACCELTBL"
msgid "Player::Keys"
msgstr "播放程式::按鍵"

msgctxt "IDD_PPAGESUBSTYLE"
msgid "Subtitles::Default Style"
msgstr "字幕::預設樣式"

msgctxt "IDD_PPAGEINTERNALFILTERS"
msgid "Internal Filters"
msgstr "內部篩選器"

msgctxt "IDD_PPAGELOGO"
msgid "Player::Logo"
msgstr "播放程式::標誌"

msgctxt "IDD_PPAGEOUTPUT"
msgid "Playback::Output"
msgstr "播放器::輸出"

msgctxt "IDD_PPAGEWEBSERVER"
msgid "Player::Web Interface"
msgstr "播放程式::網頁介面"

msgctxt "IDD_FILEPROPDETAILS"
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

msgctxt "IDD_FILEPROPCLIP"
msgid "Clip"
msgstr "片段"

msgctxt "IDC_DSSYSDEF"
msgid "Default video renderer filter for DirectShow. Others will fall back to this one when they can't be loaded for some reason."
msgstr "用於 DirectShow 的預設視訊繪製器。其他繪製器因故無法載入時，會改用這套繪製器。"

msgctxt "IDC_DSOLD"
msgid "This is the default renderer of Windows 9x/me/2k. Depending on the visibility of the video window and your video card's abilities, it will switch between GDI, DirectDraw, Overlay rendering modes dynamically."
msgstr "這是 Windows 9x/ME/2K 的預設繪製器。依據視訊視窗的可見度和顯示卡的能力，會自動切換 GDI、DirectShow、覆疊繪製模式。"

msgctxt "IDC_DSOVERLAYMIXER"
msgid "Always renders in overlay. Generally only YUV formats are allowed, but they are presented directly without any color conversion to RGB. This is the fastest rendering method of all and the only where you can be sure about fullscreen video mirroring to tv-out activating."
msgstr "總是以覆疊模式繪製。一般說來只允許使用 YUV 格式，但這不會進行任何 RGB 色彩轉換而直接呈現。這是最快速的繪製方法，而且是您唯一能確保以全螢幕鏡射輸出到電視的方法。"

msgctxt "IDC_DSVMR9WIN"
msgid "Only available if you have DirectX 9 installed. Very stable but it will never use Overlay rendering and because of this it may be a little slower than Overlay mixer."
msgstr "僅在您有安裝 DirectX 9 時可用。非常穩定，但永遠不會使用 Overlay 繪圖，也因此可能會比 Overlay 混合器還要慢一點。"

msgctxt "IDC_DSVMR9REN"
msgid "Same as the VMR-9 (windowed), but with the Allocator-Presenter plugin of MPC-HC for subtitling. Overlay video mirroring MIGHT work. \"True Color\" desktop color space recommended."
msgstr "與 VMR-9（視窗）相同，但使用 MPC-HC 的 Allocator-Presenter 顯示字幕。「覆疊視訊映射功能」可能可以正常運作。建議使用 True Color 桌面色彩空間模式。"

msgctxt "IDC_DSDXR"
msgid "Same as the VMR-9 (renderless), but uses a true two-pass bicubic resizer."
msgstr "與 VMR-9（無轉換）相同，但使用真正的 two-pass bicubic 縮放器。"

msgctxt "IDC_DSNULL_COMP"
msgid "Connects to any video-like media type and will send the incoming samples to nowhere. Use it when you don't need the video display and want to save the CPU from working unnecessarily."
msgstr "連到任何視訊媒體類型，並且不傳送傳進來的取樣資料。當您不需要任何視訊顯示而又想節省不必要的 CPU 工作時可以用。"

msgctxt "IDC_DSNULL_UNCOMP"
msgid "Same as the normal Null renderer, but this will only connect to uncompressed types."
msgstr "與無繪製器相同，但只會連到未壓縮的類型。"

msgctxt "IDC_DSEVR_CUSTOM"
msgid "Same as the EVR, but with the Allocator-Presenter of MPC-HC for subtitling and postprocessing. Recommended."
msgstr "與 EVR 相同，但使用 MPC-HC 的 Allocator-Presenter 顯示字幕與進行後處理。推薦使用。"

msgctxt "IDC_DSMADVR"
msgid "High-quality renderer, requires a GPU that supports D3D9 or later."
msgstr "高品質的繪製器，需要支援 D3D9 或更新的 GPU。"

msgctxt "IDC_DSSYNC"
msgid "Same as the EVR (CP), but offers several options to synchronize the video frame rate with the display refresh rate to eliminate skipped or duplicated video frames."
msgstr "和 EVR 自訂呈現相同，但提供幾個選項來同步視訊影格率與螢幕重新整理速率，以消除跳格或重複影格。"

msgctxt "IDC_RMSYSDEF"
msgid "Real's own renderer. SMIL scripts will work, but interaction not likely. Uses DirectDraw and runs in Overlay when it can."
msgstr "Real 自己的繪製器。可使用 SMIL 指令碼，但應該無法互動。將盡量使用 DirectDraw 與覆疊模式。"

msgctxt "IDC_RMDX9"
msgid "The output of Real's engine rendered by the DX9-based Allocator-Presenter of VMR-9 (renderless)."
msgstr "Real 引擎的輸出由基於 DX9 的 VMR-9（無轉換）Allocator-Presenter 繪製。"

msgctxt "IDC_QTSYSDEF"
msgid "QuickTime's own renderer. Gets a little slow when its video area is resized or partially covered by another window. When Overlay is not available it likes to fall back to GDI."
msgstr "QuickTime 自己的繪製器。當視訊區域有變更大小或是部分被其它視窗蓋住時會稍微變慢。當覆疊模式不能用的時候會回復到 GDI。"

msgctxt "IDC_QTDX9"
msgid "The output of QuickTime's engine rendered by the DX9-based Allocator-Presenter of VMR-9 (renderless)."
msgstr "QuickTime 引擎的輸出由基於 DX9 的 VMR-9（無轉換）Allocator-Presenter 繪製。"

msgctxt "IDC_REGULARSURF"
msgid "Video surface will be allocated as a regular offscreen surface."
msgstr "螢幕繪圖頁會配置成一般幕後繪圖頁。"

msgctxt "IDC_TEXTURESURF2D"
msgid "Video surface will be allocated as a texture but still the 2d functions will be used to copy and stretch it onto the backbuffer. Requires a video card which can allocate 32-bit, RGBA, non-power-of-two sized textures and at least in the resolution of the video."
msgstr "螢幕繪圖頁會當作材質配置，但依舊會使用 2D 函數來複製與延展到後緩衝區。需要能以 32-bit、RGBA、材質大小非二的次方與大於影片解析度輸出的顯示卡。"

msgctxt "IDC_TEXTURESURF3D"
msgid "Video surface will be allocated as a texture and drawn as two triangles in 3d. Antialiasing turned on at the display settings may have a bad effect on the rendering speed."
msgstr "螢幕繪圖頁會當作材質配置, 並以 3D 的雙三角形繪製。在顯示設定開啟反鋸齒可能對繪製速度有不好的影響。"

msgctxt "IDC_DX9RESIZER_COMBO"
msgid "If there is no Pixel Shader 2.0 support, simple bilinear is used automatically."
msgstr "如果不支援 Pixel Shader 2.0，就會自動使用比較簡單的 Bilinear。"

msgctxt "IDC_DSVMR9LOADMIXER"
msgid "Puts VMR-9 (renderless) into mixer mode, this means most of the controls on its property page will work and it will use a separate worker thread to renderer frames."
msgstr "將 VMR-9（無轉換）放進合成器模式，表示能使用內容頁面的大部分控制項，並使用獨立的 worker 執行緒來繪製畫面。"

msgctxt "IDC_DSMPCVR"
msgid "High-quality renderer, requires a GPU that supports D3D9 or later."
msgstr "高品質的繪製器，需要支援 D3D9 或更新的 GPU。"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_SYNC"
msgid "Sync Renderer"
msgstr "同步繪製器"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_SURF_OFFSCREEN"
msgid "Regular offscreen plain surface"
msgstr "一般幕後繪圖頁"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_SURF_2D"
msgid "2D surfaces"
msgstr "2D 繪圖頁"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_SURF_3D"
msgid "3D surfaces (recommended)"
msgstr "3D 繪圖頁 (推薦)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZE_NN"
msgid "Nearest neighbor"
msgstr "Nearest neighbor"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZER_BILIN"
msgid "Bilinear"
msgstr "Bilinear"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZER_BIL_PS"
msgid "Bilinear (PS 2.0)"
msgstr "Bilinear (PS 2.0)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZER_BICUB1"
msgid "Bicubic A=-0.60 (PS 2.0)"
msgstr "Bicubic A=-0.60 (PS 2.0)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZER_BICUB2"
msgid "Bicubic A=-0.75 (PS 2.0)"
msgstr "Bicubic A=-0.75 (PS 2.0)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZER_BICUB3"
msgid "Bicubic A=-1.00 (PS 2.0)"
msgstr "Bicubic A=-1.00 (PS 2.0)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_UNAVAILABLE"
msgid "**unavailable**"
msgstr "**不可用**"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_UNAVAILABLEMSG"
msgid "The selected renderer is not installed."
msgstr "所選擇的繪製器未被安裝。"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_AUD_NULL_COMP"
msgid "Null (anything)"
msgstr "無 (所有)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_AUD_NULL_UNCOMP"
msgid "Null (uncompressed)"
msgstr "無 (非壓縮)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_AUD_INTERNAL_REND"
msgid "Internal Audio Renderer"
msgstr "內部音訊譜製器"

msgctxt "IDS_EMB_RESOURCES_VIEWER_NAME"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgctxt "IDS_EMB_RESOURCES_VIEWER_TYPE"
msgid "MIME Type"
msgstr "MIME 類型"

msgctxt "IDS_EMB_RESOURCES_VIEWER_INFO"
msgid "In order to view an embedded resource in your browser you have to enable the web interface.\n\nUse the \"Save As\" button if you only want to save the information."
msgstr "如要瀏覽器中檢視內嵌資源，您須要開啟網頁介面。\n\n如您只想儲存資訊，請使用「另存新檔」按鈕。"

msgctxt "IDS_SUBTITLES_DOWNLOAD"
msgid "Download Subtitles..."
msgstr "下載字幕..."

msgctxt "IDS_SUBTITLES_UPLOAD"
msgid "Upload Subtitles..."
msgstr "上傳字幕..."

msgctxt "IDS_SUBFILE_DELAY"
msgid "Delay (ms):"
msgstr "延遲 (ms):"

msgctxt "IDS_SPEEDSTEP_AUTO"
msgid "Auto"
msgstr "自動"

msgctxt "IDS_EXPORT_SETTINGS_NO_KEYS"
msgid "There are no customized keys to export."
msgstr "沒有自定義按建可供匯出。"

msgctxt "IDS_RFS_NO_FILES"
msgid "No media files found in the archive"
msgstr "壓縮檔中沒有媒體檔案"

msgctxt "IDS_RFS_COMPRESSED"
msgid "Compressed files are not supported"
msgstr "不支援已壓縮的檔案"

msgctxt "IDS_RFS_ENCRYPTED"
msgid "Encrypted files are not supported"
msgstr "不支援已加密的檔案"

msgctxt "IDS_RFS_MISSING_VOLS"
msgid "Couldn't find all archive volumes"
msgstr "找不到所有的分割檔"

msgctxt "IDC_FULLSCREEN_MONITOR_CHECK"
msgid "Reduces tearing but prevents the toolbar from being shown."
msgstr "減少畫面撕裂但將阻止工具列出現。"

msgctxt "IDC_DSVMR9ALTERNATIVEVSYNC"
msgid "Reduces tearing by bypassing the default VSync built into D3D."
msgstr "繞過 D3D 的預設的垂直同步以減少畫面撕裂。"

msgctxt "IDS_NAVIGATE_TUNERSCAN"
msgid "Tuner scan"
msgstr "調諧器掃描"

msgctxt "IDS_SUBTITLES_ERROR"
msgid "Subtitles are not loaded or unsupported renderer."
msgstr "字幕未載入或是未支援的繪製器。"

msgctxt "IDC_CACHESHADERS"
msgid "Stores compiled shaders in local AppData to speed up load time."
msgstr "在本地端儲存已編輯的著色器來加速載入時間。"

msgctxt "IDS_SRC_VTS"
msgid "Open VTS_xx_0.ifo to load VTS_xx_x.vob files in one piece"
msgstr "開啟 VTS_xx_0.ifo 並一同載入 VTS_xx_x.vob 這些檔案"

msgctxt "IDS_SRC_RFS"
msgid "Based on RARFileSource, doesn't support compressed files"
msgstr "基於 RARFileSource，不支援已壓縮的檔案"

msgctxt "IDS_INTERNAL_LAVF"
msgid "Uses LAV Filters"
msgstr "使用 LAV Filters"

msgctxt "IDS_INTERNAL_LAVF_WMV"
msgid "Uses LAV Filters. Disabled by default since Microsoft filters are usually more stable for those formats.\nIf you choose to use the internal filters, enable them for both source and decoding to have a better playback experience."
msgstr "使用 LAV Filters。因微軟的篩選器對此格式的支援更穩定而預設關閉。\n如需開啟，請同時啟用作為來源和解碼以獲得較佳體驗。"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_NAVIGATION"
msgid "Toggle Navigation Bar"
msgstr "切換導航列"

msgctxt "IDS_AG_VSYNCACCURATE"
msgid "Accurate VSync"
msgstr "精確式垂直同步"

msgctxt "IDC_CHECK_RELATIVETO"
msgid "If the rendering target is left undefined, it will be inherited from the default style."
msgstr "若未定義繪製目標，將使用預設樣式來繪製。"

msgctxt "IDC_CHECK_NO_SUB_ANIM"
msgid "Disallow subtitle animation. Enabling this option will lower CPU usage. You can use it if you experience flashing subtitles."
msgstr "停用字幕動畫化。 啟用此選項可以降低 CPU 的使用資源。若你的字幕會閃爍, 您可以啟用這個選項來解決。"

msgctxt "IDC_SUBPIC_TO_BUFFER"
msgid "Increasing the number of buffered subpictures should in general improve the rendering performance at the cost of a higher video RAM usage on the GPU."
msgstr "增加緩衝的子畫面數一般能改善繪製效能, 但是會增加 GPU 的顯示記憶體使用量。"

msgctxt "IDC_BUTTON_EXT_SET"
msgid "After clicking this button, the checked state of the format group will reflect the actual file association for MPC-HC. A newly added extension will usually make it grayed, so don't forget to check it again before closing this dialog!"
msgstr "按下此按鈕後，格式群組中有選取的狀態會反映到 MPC-HC 實際對應的副檔名。新加入的副檔名通常呈現灰色，所以在關閉對話框之前別忘了再檢查一遍！"

msgctxt "IDC_CHECK_ALLOW_DROPPING_SUBPIC"
msgid "Disabling this option will prevent the subtitles from blinking but it may cause the video renderer to skip some video frames."
msgstr "停用此選項將可以防止字幕閃爍，但是可能會導致視訊繪製器忽略掉一些視訊幀。"

msgctxt "ID_PLAY_PLAY"
msgid "Play\nPlay"
msgstr "播放\n播放"

msgctxt "ID_PLAY_PAUSE"
msgid "Pause\nPause"
msgstr "暫停\n暫停"

msgctxt "ID_PLAY_STOP"
msgid "Stop\nStop"
msgstr "停止\n停止"

msgctxt "ID_PLAY_FRAMESTEP"
msgid "Step\nStep"
msgstr "步進\n步進"

msgctxt "ID_PLAY_DECRATE"
msgid "Decrease speed\nDecrease speed"
msgstr "降低速度\n降低速度"

msgctxt "ID_PLAY_INCRATE"
msgid "Increase speed\nIncrease speed"
msgstr "提升速度\n提升速度"

msgctxt "ID_VOLUME_MUTE"
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

msgctxt "ID_VOLUME_MUTE_OFF"
msgid "Unmute"
msgstr "解除靜音"

msgctxt "ID_VOLUME_MUTE_DISABLED"
msgid "No audio"
msgstr "無音訊"

msgctxt "ID_NAVIGATE_SKIPBACK"
msgid "Skip back\nSkip back"
msgstr "前一段\n前一段"

msgctxt "ID_NAVIGATE_SKIPFORWARD"
msgid "Skip forward\nSkip forward"
msgstr "後一段\n後一段"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_ORIGINAL"
msgid "&Original"
msgstr "原本(&O)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CURRENT"
msgid "&Current"
msgstr "目前(&C)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_EDIT"
msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_YES"
msgid "&Yes"
msgstr "是(&Y)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_NO"
msgid "&No"
msgstr "否(&N)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_DECREASE"
msgid "&Decrease"
msgstr "降低(&D)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_INCREASE"
msgid "&Increase"
msgstr "增加(&I)"

msgctxt "IDS_OPTIONS_CAPTION"
msgid "Options"
msgstr "選項"

msgctxt "IDS_SHADERS_SELECT"
msgid "&Select Shaders..."
msgstr "選擇著色器(&S)..."

msgctxt "IDS_SHADERS_DEBUG"
msgid "&Debug Shaders..."
msgstr "著色器除錯(&D)... "

msgctxt "IDS_FAVORITES_ADD"
msgid "&Add to Favorites..."
msgstr "新增到我的最愛(&A)..."

msgctxt "IDS_FAVORITES_ORGANIZE"
msgid "&Organize Favorites..."
msgstr "管理我的最愛(&O)..."

msgctxt "IDS_PLAYLIST_SHUFFLE"
msgid "Sh&uffle"
msgstr "打亂"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_SHOWFOLDER"
msgid "Ope&n file location"
msgstr "開啟檔案位置"

msgctxt "IDS_CONTROLS_CLOSING"
msgid "Closing..."
msgstr "關閉中..."

msgctxt "IDS_CONTROLS_PLAYING"
msgid "Playing"
msgstr "播放中"

msgctxt "IDS_CONTROLS_PAUSED"
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

msgctxt "IDS_AG_EDL_NEW_CLIP"
msgid "EDL new clip"
msgstr "EDL 新影片"

msgctxt "IDS_RECENT_FILES_CLEAR"
msgid "&Clear list"
msgstr "清除清單(&C)"

msgctxt "IDS_RECENT_FILES_QUESTION"
msgid "Are you sure that you want to delete recent files list?"
msgstr "您確定要刪除最近的檔案清單?"

msgctxt "IDS_AG_EDL_SAVE"
msgid "EDL save"
msgstr "EDL 儲存"

msgctxt "IDS_AG_ENABLEFRAMETIMECORRECTION"
msgid "Enable Frame Time Correction"
msgstr "開啟影格時間校正"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_EDITLISTEDITOR"
msgid "Toggle EDL window"
msgstr "切換 EDL 視窗"

msgctxt "IDS_AG_EDL_IN"
msgid "EDL set In"
msgstr "EDL 設定 In"

msgctxt "IDS_AG_EDL_OUT"
msgid "EDL set Out"
msgstr "EDL 設定 Out"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEX_M"
msgid "PnS Rotate X-"
msgstr "平移掃描 - 旋轉 X-"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEY_P"
msgid "PnS Rotate Y+"
msgstr "平移掃描 - 旋轉 Y+"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEY_M"
msgid "PnS Rotate Y-"
msgstr "平移掃描 - 旋轉 Y-"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEZ_P"
msgid "PnS Rotate Z+"
msgstr "平移掃描 - 旋轉 Z+"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEZ_M"
msgid "PnS Rotate Z-"
msgstr "平移掃描 - 旋轉 Z-"

msgctxt "IDS_AG_TEARING_TEST"
msgid "Tearing Test"
msgstr "撕裂測試"

msgctxt "IDS_SCALE_16_9"
msgid "Scale to 16:9 TV,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"
msgstr "縮放至 16:9 TV,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"

msgctxt "IDS_SCALE_WIDESCREEN"
msgid "Zoom to Widescreen,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"
msgstr "縮放至 Widescreen,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"

msgctxt "IDS_SCALE_ULTRAWIDE"
msgid "Zoom to Ultra-Widescreen,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"
msgstr "縮放至 Ultra-Widescreen,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_HIDEFS"
msgid "&Hide on Fullscreen"
msgstr "全螢幕時隱藏"

msgctxt "IDS_CONTROLS_STOPPED"
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgctxt "IDS_CONTROLS_BUFFERING"
msgid "Buffering... (%d%%)"
msgstr "緩衝中... (%d%%)"

msgctxt "IDS_CONTROLS_CAPTURING"
msgid "Capturing..."
msgstr "擷取中..."

msgctxt "IDS_CONTROLS_OPENING"
msgid "Opening..."
msgstr "開啟中..."

msgctxt "IDS_CONTROLS_CLOSED"
msgid "Closed"
msgstr "已關閉"

msgctxt "IDS_SUBTITLES_OPTIONS"
msgid "&Options..."
msgstr "選項(&O)..."

msgctxt "IDS_SUBTITLES_STYLES"
msgid "&Styles..."
msgstr "樣式(&S)..."

msgctxt "IDS_SUBTITLES_RELOAD"
msgid "&Reload"
msgstr "重新載入(&R)"

msgctxt "IDS_SUBTITLES_ENABLE"
msgid "&Enable"
msgstr "開啟(&E)"

msgctxt "IDS_PANSCAN_EDIT"
msgid "&Edit..."
msgstr "編輯(&E)..."

msgctxt "IDS_INFOBAR_TITLE"
msgid "Title"
msgstr "標題"

msgctxt "IDS_INFOBAR_AUTHOR"
msgid "Author"
msgstr "作者"

msgctxt "IDS_INFOBAR_COPYRIGHT"
msgid "Copyright"
msgstr "著作權"

msgctxt "IDS_INFOBAR_RATING"
msgid "Rating"
msgstr "評比"

msgctxt "IDS_INFOBAR_DESCRIPTION"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "IDS_INFOBAR_DOMAIN"
msgid "Domain"
msgstr "領域"

msgctxt "IDS_AG_CLOSE"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgctxt "IDS_AG_NONE"
msgid "None"
msgstr "無"

msgctxt "IDS_AG_COMMAND"
msgid "Command"
msgstr "指令"

msgctxt "IDS_AG_KEY"
msgid "Key"
msgstr "按鍵"

msgctxt "IDS_AG_MOUSE"
msgid "Mouse Windowed"
msgstr "滑鼠 (視窗)"

msgctxt "IDS_AG_MOUSE_FS"
msgid "Mouse Fullscreen"
msgstr "滑鼠 (全螢幕)"

msgctxt "IDS_AG_APP_COMMAND"
msgid "App Command"
msgstr "程式指令"

msgctxt "IDS_AG_MEDIAFILES"
msgid "Media files (all types)"
msgstr "媒體檔案 (所有種類)"

msgctxt "IDS_AG_ALLFILES"
msgid "All files (*.*)|*.*|"
msgstr "所有檔案 (*.*)|*.*|"

msgctxt "IDS_AG_AUDIOFILES"
msgid "Audio files (all types)"
msgstr "音訊檔案 (所有種類)"

msgctxt "IDS_AG_NOT_KNOWN"
msgid "Not known"
msgstr "未知"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_0"
msgid "Quick Open File"
msgstr "快速開啟檔案"

msgctxt "IDS_AG_OPEN_FILE"
msgid "Open File/URL"
msgstr "開啟檔案"

msgctxt "IDS_AG_OPEN_DVD"
msgid "Open DVD/BD"
msgstr "開啟 DVD/BD"

msgctxt "IDS_MAINFRM_POST_SHADERS_FAILED"
msgid "Failed to set post-resize shaders"
msgstr "設定 Post-resize 著色器失敗"

msgctxt "IDS_MAINFRM_BOTH_SHADERS_FAILED"
msgid "Failed to set both pre-resize and post-resize shaders"
msgstr "設定 Pre-resize 及 Post-resize 著色器失敗"

msgctxt "IDS_DEBUGSHADERS_FIRSTRUN_MSG"
msgid "Shaders are recompiled automatically when the corresponding files are modified."
msgstr "修改相關檔案後會自動重新編譯著色器。"

msgctxt "IDS_SHADER_DLL_ERR_0"
msgid "Cannot load %s, pixel shaders will not work."
msgstr "無法載入 %s，Pixel Shader 將無法運作。"

msgctxt "IDS_SHADER_DLL_ERR_1"
msgid "Cannot find necessary function entry points in %s, pixel shaders will not work."
msgstr "無法在 %s 裡面找到必要的函式進入點，Pixel Shader 將無法運作。"

msgctxt "IDS_OSD_SHADERS_PRESET"
msgid "Shader preset: %s"
msgstr "著色器初始設定: %s"

msgctxt "IDS_AG_SHADERS_PRESET_NEXT"
msgid "Next Shader Preset"
msgstr "下一個著色器初始設定"

msgctxt "IDS_AG_SHADERS_PRESET_PREV"
msgid "Prev Shader Preset"
msgstr "上一個著色器初始設定"

msgctxt "IDS_STRING_COLON"
msgid "%s:"
msgstr "%s:"

msgctxt "IDS_RECORD_START"
msgid "Record"
msgstr "錄製"

msgctxt "IDS_RECORD_STOP"
msgid "Stop"
msgstr "結束頻率"

msgctxt "IDS_BALANCE"
msgid "L = R"
msgstr "L = R"

msgctxt "IDS_BALANCE_L"
msgid "L +%d%%"
msgstr "L +%d%%"

msgctxt "IDS_BALANCE_R"
msgid "R +%d%%"
msgstr "R +%d%%"

msgctxt "IDS_VOLUME"
msgid "%d%%"
msgstr "%d%%"

msgctxt "IDS_BOOST"
msgid "+%d%%"
msgstr "+%d%%"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_ADDFOLDER"
msgid "Add containing &folder"
msgstr "加入包含的資料夾"

msgctxt "IDS_HW_INDICATOR"
msgid "[H/W]"
msgstr "[H/W]"

msgctxt "IDS_TOOLTIP_SOFTWARE_DECODING"
msgid "Software Decoding"
msgstr "軟體解碼"

msgctxt "IDS_STATSBAR_PLAYBACK_RATE"
msgid "Playback rate"
msgstr "播放速率"

msgctxt "IDS_FILTERS_COPY_TO_CLIPBOARD"
msgid "&Copy filters list to clipboard"
msgstr "複製篩選器列表到剪貼簿(&C)"

msgctxt "IDS_CREDENTIALS_SERVER"
msgid "Enter server credentials"
msgstr "輸入伺服器憑證"

msgctxt "IDS_CREDENTIALS_CONNECT"
msgid "Enter your credentials to connect"
msgstr "輸入您的憑證以連線"

msgctxt "IDS_SUB_SAVE_EXTERNAL_STYLE_FILE"
msgid "Save custom style"
msgstr "保存自訂樣式"

msgctxt "IDS_CONTENT_EDUCATION_SCIENCE"
msgid "Education/Science/Factual topics"
msgstr "教育/科學/事實話題"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_HIDE_WINDOWED"
msgid "Hides controls and panels also in windowed mode."
msgstr "在視窗模式同樣也隱藏控制項及面板。"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_BLOCK_VSFILTER"
msgid "Prevent external subtitle renderer to be loaded when internal is in use."
msgstr "當內部字幕繪製器使用時, 防止載入外部字幕繪製器。"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_COL_NAME"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_COL_VALUE"
msgid "Value"
msgstr "數值"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_RECENT_FILES_NUMBER"
msgid "Maximum number of files shown in the \"Recent files\" menu and for which the position is potentially saved."
msgstr "「最近的檔案」選單項目顯示的最大檔案數量及可儲存的位置。"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_FILE_POS_LONGER"
msgid "Remember file position only for files longer than N minutes."
msgstr "記住檔案播放時間大於 N 分鐘的檔案位置。"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_FILE_POS_AUDIO"
msgid "Remember file position also for audio files."
msgstr "對音訊檔案也記住檔案位置。"

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_DO_NOTHING"
msgid "Do Nothing"
msgstr "什麼都不做"

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_PLAY_NEXT"
msgid "Play next file in the folder"
msgstr "播放此資料夾的下一個檔案"

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_REWIND"
msgid "Rewind current file"
msgstr "倒帶目前檔案"

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_CLOSE"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_EXIT"
msgid "Exit"
msgstr "離開"

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_MONITOROFF"
msgid "Turn off the monitor"
msgstr "關閉螢幕"

msgctxt "IDS_IMAGE_JPEG_QUALITY"
msgid "JPEG Image"
msgstr "JPEG 影像"

msgctxt "IDS_IMAGE_QUALITY"
msgid "Quality (%):"
msgstr "品質 (%):"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_COVER_SIZE_LIMIT"
msgid "Maximum size (NxNpx) of a cover-art loaded in the audio only mode."
msgstr "音訊播放模式下, 所載入專輯封面的最大尺吋 (NxNpx)。"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_DELAY_STEP_TOOLTIP"
msgid "The subtitle delay will be decreased/increased by this value each time the corresponding hotkeys are used (%s/%s)."
msgstr "按下字幕延遲快速鍵時, 字幕延遲的時間將依此數值來減少/增加 (%s/%s)。"

msgctxt "IDS_HOTKEY_NOT_DEFINED"
msgid "<not defined>"
msgstr "<尚未定義>"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_WATCH"
msgid "Watch"
msgstr "觀看"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_MOVE_UP"
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_MOVE_DOWN"
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_SORT"
msgid "Sort by LCN"
msgstr "以 LCN 排序"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_REMOVE_ALL"
msgid "Remove all"
msgstr "移除全部"

msgctxt "IDS_REMOVE_CHANNELS_QUESTION"
msgid "Are you sure you want to remove all channels from the list?"
msgstr "您確定要移除此清單裡的所有頻道?"

msgctxt "IDS_MEDIAINFO_NO_INFO_AVAILABLE"
msgid "No information available"
msgstr "沒有可用的資訊"

msgctxt "IDS_MEDIAINFO_ANALYSIS_IN_PROGRESS"
msgid "Please wait, analysis in progress..."
msgstr "請稍候，正在分析..."

msgctxt "IDS_ASPECT_RATIO_FMT"
msgid "AR %d:%d"
msgstr "長寬比例 %d:%d"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_LOGGER"
msgid "Enables logging to file (requires restart)"
msgstr "開啟日誌記錄檔案 (需重新啟動)"

msgctxt "IDS_TIMER_REMAINING_TIME"
msgid "Remaining time"
msgstr "剩餘時間"

msgctxt "IDS_TIMER_HIGH_PRECISION"
msgid "High precision"
msgstr "高精確度"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_REWIND"
msgid "After Playback: Rewind current file"
msgstr "播放完後: 倒帶目前檔案"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_CLOSE"
msgid "After Playback: Close"
msgstr "播放完後: 關閉"

msgctxt "IDS_FRAME_INIT_FAILED"
msgid "MPC-HC encountered a problem during initialization. With your help we might be able to fix the issue.\n\nDo you want to report it?"
msgstr "MPC-HC 在初始化時遇到了一個問題。透過您的協助我們或許可以修復這個問題。\n\n您要回報這個問題嗎?"

msgctxt "IDS_TIME_SHIFT_TOOLTIP"
msgid "Enter a positive value if the audio is early, a negative value if it is late."
msgstr "若音訊提早請輸入正值，若延遲則輸入負值。"

msgctxt "IDS_WEBUI_DISABLED_PREVIEW_MSG"
msgid "Preview is currently disabled. You can enable it in MPC-HC's options."
msgstr "目前已關閉預覽功能。您可以於 MPC-HC 的選項中將其開啟。"

msgctxt "IDS_WEBUI_PREVIEW_WARNING"
msgid "This option can be used to preview media files from remote location. Use it only on a properly secured private network.\n\nDo you really want to enable this option?"
msgstr "這個選項允許由遠端預覽媒體檔案。僅能在安全的私有網路中使用。\n\n您確定要啟用此選項嗎?"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_RENDERER_INTERNAL"
msgid "Internal Subtitle Renderer"
msgstr "内部字幕繪製器"

msgctxt "IDS_AG_OPEN_DEVICE"
msgid "Open Device"
msgstr "開啟裝置"

msgctxt "IDS_AG_SAVE_AS"
msgid "Save As"
msgstr "另存新檔"

msgctxt "IDS_AG_SAVE_IMAGE"
msgid "Save Image"
msgstr "儲存影像"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_6"
msgid "Save Image (auto)"
msgstr "儲存影像 (自動)"

msgctxt "IDS_OSD_IMAGE_SAVED"
msgid "Image saved successfully"
msgstr "影像已成功儲存"

msgctxt "IDS_AG_LOAD_SUBTITLES"
msgid "Load Subtitles..."
msgstr "載入字幕..."

msgctxt "IDS_AG_SAVE_SUBTITLES"
msgid "Save Subtitles..."
msgstr "儲存字幕..."

msgctxt "IDS_AG_PROPERTIES"
msgid "Properties"
msgstr "內容"

msgctxt "IDS_AG_EXIT"
msgid "Exit"
msgstr "離開"

msgctxt "IDS_AG_PLAYPAUSE"
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暫停"

msgctxt "IDS_AG_PLAY"
msgid "Play"
msgstr "播放"

msgctxt "IDS_AG_STOP"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgctxt "IDS_AG_FRAMESTEP"
msgid "Frame-step"
msgstr "單格步進"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_16"
msgid "Frame-step back"
msgstr "單格退回"

msgctxt "IDS_AG_GO_TO"
msgid "Go To"
msgstr "移至"

msgctxt "IDS_AG_INCREASE_RATE"
msgid "Increase Rate"
msgstr "提升頻率"

msgctxt "IDS_CONTENT_SHOW_GAMESHOW"
msgid "Show/Game show"
msgstr "表演/遊戲節目"

msgctxt "IDS_CONTENT_SPORTS"
msgid "Sports"
msgstr "體育"

msgctxt "IDS_CONTENT_CHILDREN_YOUTH_PROG"
msgid "Children's/Youth programmes"
msgstr "兒童/青年節目"

msgctxt "IDS_CONTENT_MUSIC_BALLET_DANCE"
msgid "Music/Ballet/Dance"
msgstr "音樂/芭蕾/舞蹈"

msgctxt "IDS_CONTENT_MUSIC_ART_CULTURE"
msgid "Arts/Culture"
msgstr "藝術/文化"

msgctxt "IDS_CONTENT_SOCIAL_POLITICAL_ECO"
msgid "Social/Political issues/Economics"
msgstr "社會/政治/經濟"

msgctxt "IDS_CONTENT_LEISURE"
msgid "Leisure hobbies"
msgstr "休閒愛好"

msgctxt "IDS_FILE_RECYCLE"
msgid "Move to Recycle Bin"
msgstr "移動至資源回收筒"

msgctxt "IDS_AG_SAVE_COPY"
msgid "Save a Copy"
msgstr "儲存複件"

msgctxt "IDS_FASTSEEK_LATEST"
msgid "Latest keyframe"
msgstr "最後的關鍵幀"

msgctxt "IDS_FASTSEEK_NEAREST"
msgid "Nearest keyframe"
msgstr "最近的關鍵幀"

msgctxt "IDS_HOOKS_FAILED"
msgid "MPC-HC encountered a problem during initialization. DVD playback may not work correctly. This might be caused by some incompatibilities with certain security tools.\n\nDo you want to report this issue?"
msgstr "MPC-HC 在初始化時遇到了一個問題。DVD 播放可能會不正常。這可能與某些安全工具的不相容性所致。\n\n您要回報這個問題嗎?"

msgctxt "IDS_PPAGEFULLSCREEN_SHOWNEVER"
msgid "Never show"
msgstr "從不顯示"

msgctxt "IDS_PPAGEFULLSCREEN_SHOWMOVED"
msgid "Show when moving the cursor, hide after:"
msgstr "移動游標時顯示，隱藏在:"

msgctxt "IDS_PPAGEFULLSCREEN_SHOHHOVERED"
msgid "Show when hovering control, hide after:"
msgstr "在控制項上停留時顯示，隱藏在:"

msgctxt "IDS_MAINFRM_PRE_SHADERS_FAILED"
msgid "Failed to set pre-resize shaders"
msgstr "設定 Pre-resize 著色器時失敗"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FT_CORRECTION_ON"
msgid "Frame Time Correction: On"
msgstr "影格時間校正: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FT_CORRECTION_OFF"
msgid "Frame Time Correction: Off"
msgstr "影格時間校正: 關閉"

msgctxt "IDS_OSD_RS_TARGET_VSYNC_OFFSET"
msgid "Target VSync Offset: %.1f"
msgstr "目標垂直同步偏移量: %.1f"

msgctxt "IDS_OSD_RS_VSYNC_OFFSET"
msgid "VSync Offset: %d"
msgstr "垂直同步偏移量: %d"

msgctxt "IDS_OSD_SPEED"
msgid "Speed: %.2lfx"
msgstr "播放速率: %.2lfx"

msgctxt "IDS_OSD_THUMBS_SAVED"
msgid "Thumbnails saved successfully"
msgstr "縮圖已成功儲存"

msgctxt "IDS_MENU_VIDEO_STREAM"
msgid "Vide&o Track"
msgstr "視訊軌道(&V)"

msgctxt "IDS_MENU_VIDEO_ANGLE"
msgid "Video Ang&le"
msgstr "視訊角度(&L)"

msgctxt "IDS_RESET_SETTINGS"
msgid "Reset settings"
msgstr "重設設定"

msgctxt "IDS_RESET_SETTINGS_WARNING"
msgid "Are you sure you want to restore MPC-HC to its default settings?\nBe warned that ALL your current settings will be lost!"
msgstr "您確定要還原 MPC-HC 的設定至預設設定?\n警告: 現有所有設定將會消失!"

msgctxt "IDS_RESET_SETTINGS_MUTEX"
msgid "Please close all instances of MPC-HC so that the default settings can be restored."
msgstr "請關閉所有的 MPC-HC 實體以還原預設設定。"

msgctxt "IDS_EXPORT_SETTINGS"
msgid "Export settings"
msgstr "匯出設定"

msgctxt "IDS_EXPORT_SETTINGS_WARNING"
msgid "Some changes have not been saved yet.\nDo you want to save them before exporting?"
msgstr "有些設定尚未儲存。\n您要先儲存它們後才匯出嗎?"

msgctxt "IDS_EXPORT_SETTINGS_SUCCESS"
msgid "The settings have been successfully exported."
msgstr "設定已經成功匯出。"

msgctxt "IDS_EXPORT_SETTINGS_FAILED"
msgid "The export failed! This can happen when you don't have the correct rights."
msgstr "匯出失敗! 當您沒有正確的權限時會出現此情況。"

msgctxt "IDS_BDA_ERROR"
msgid "BDA Error"
msgstr "BDA 錯誤"

msgctxt "IDS_AG_DECREASE_RATE"
msgid "Decrease Rate"
msgstr "降低頻率"

msgctxt "IDS_AG_RESET_RATE"
msgid "Reset Rate"
msgstr "重設頻率"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_21"
msgid "Audio Delay +10 ms"
msgstr "音訊延遲 +10ms"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_22"
msgid "Audio Delay -10 ms"
msgstr "音訊延遲 -10ms"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_23"
msgid "Jump Forward (small)"
msgstr "跳至後一段 (小)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_24"
msgid "Jump Backward (small)"
msgstr "跳至前一段 (小)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_25"
msgid "Jump Forward (medium)"
msgstr "跳至後一段 (中)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_26"
msgid "Jump Backward (medium)"
msgstr "跳至前一段 (中)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_27"
msgid "Jump Forward (large)"
msgstr "跳至後一段 (大)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_28"
msgid "Jump Backward (large)"
msgstr "跳至前一段 (大)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_29"
msgid "Jump Forward (keyframe)"
msgstr "跳至後一段 (關鍵影格)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_30"
msgid "Jump Backward (keyframe)"
msgstr "跳至前一段 (關鍵影格)"

msgctxt "IDS_AG_NEXT"
msgid "Next"
msgstr "下一段"

msgctxt "IDS_AG_PREVIOUS"
msgid "Previous"
msgstr "上一段"

msgctxt "IDS_AG_NEXT_FILE"
msgid "Next File"
msgstr "次一檔案"

msgctxt "IDS_AG_PREVIOUS_FILE"
msgid "Previous File"
msgstr "前一檔案"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_99"
msgid "Toggle Direct3D fullscreen"
msgstr "切換 Direct3D 全螢幕"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_100"
msgid "Goto Prev Subtitle"
msgstr "移至前一字幕"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_101"
msgid "Goto Next Subtitle"
msgstr "移至次一字幕"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_102"
msgid "Shift Subtitle Left"
msgstr "字幕向左移"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_103"
msgid "Shift Subtitle Right"
msgstr "字幕向右移"

msgctxt "IDS_AG_SEEKSET"
msgid "Jump to Beginning"
msgstr "跳至起始點"

msgctxt "IDS_OSD_SHOW_FILENAME"
msgid "OSD: Show File Name"
msgstr "OSD: 顯示檔案名稱"

msgctxt "IDS_PLAY_DVD"
msgid "Play DVD"
msgstr "播放 DVD"

msgctxt "IDS_PLAY_BD"
msgid "Play BD"
msgstr "播放 BD"

msgctxt "IDS_OSD_DISPLAY_RENDERER_STATS"
msgid "OSD: Display Renderer Statistics"
msgstr "OSD: 顯示繪製器統計"

msgctxt "IDS_OSD_RESET_RENDERER_STATS"
msgid "OSD: Reset Renderer Statistics"
msgstr "OSD: 重置繪製器統計"

msgctxt "IDD_PPAGESUBMISC"
msgid "Subtitles::Misc"
msgstr "字幕::其它"

msgctxt "IDS_VIEW_BORDERLESS"
msgid "Hide &borders"
msgstr "隱藏邊框(&B)"

msgctxt "IDS_VIEW_FRAMEONLY"
msgid "Fra&me Only"
msgstr "僅影格(&M)"

msgctxt "IDS_VIEW_CAPTIONMENU"
msgid "Sho&w Caption&&Menu"
msgstr "顯示標題選單"

msgctxt "IDS_VIEW_HIDEMENU"
msgid "Hide &Menu"
msgstr "隱藏選單(&M)"

msgctxt "IDD_PPAGEADVANCED"
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

msgctxt "IDS_AG_VIEW_MINIMAL"
msgid "View Minimal"
msgstr "最小視窗"

msgctxt "IDS_AG_VIEW_COMPACT"
msgid "View Compact"
msgstr "輕巧視窗"

msgctxt "IDS_AG_VIEW_NORMAL"
msgid "View Normal"
msgstr "正常視窗"

msgctxt "IDS_AG_FULLSCREEN"
msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_39"
msgid "Fullscreen (w/o res.change)"
msgstr "全螢幕 (不改變解析度)"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_AUTO_FIT"
msgid "Zoom Auto Fit"
msgstr "縮放自動調整"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_HALF"
msgid "VidFrm Half"
msgstr "視訊畫面 - 減半"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_NORMAL"
msgid "VidFrm Normal"
msgstr "視訊畫面 - 正常"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_DOUBLE"
msgid "VidFrm Double"
msgstr "視訊畫面 - 雙倍"

msgctxt "IDS_AG_ALWAYS_ON_TOP"
msgid "Always On Top"
msgstr "最上層顯示"

msgctxt "IDS_AG_PNS_INC_SIZE"
msgid "PnS Inc Size"
msgstr "平移掃描 - 增加大小"

msgctxt "IDS_AG_PNS_INC_WIDTH"
msgid "PnS Inc Width"
msgstr "平移掃描 - 增加寬度"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_47"
msgid "PnS Inc Height"
msgstr "平移掃描 - 增加高度"

msgctxt "IDS_AG_PNS_DEC_SIZE"
msgid "PnS Dec Size"
msgstr "平移掃描 - 減少大小"

msgctxt "IDS_AG_PNS_DEC_WIDTH"
msgid "PnS Dec Width"
msgstr "平移掃描 - 減少寬度"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_50"
msgid "PnS Dec Height"
msgstr "平移掃描 - 減少高度"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_DOWNLOADING"
msgid "Downloading [%s] \"%s\""
msgstr "正在下載 [%s] \"%s\""

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_PARSING"
msgid "Parsing list..."
msgstr "解析清單中..."

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_NOT_FOUND"
msgid "No subtitles found."
msgstr "找不到字幕。"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_SUBS_AVAIL"
msgid "%d subtitle(s) available."
msgstr "有 %d 個字幕可用。"

msgctxt "IDS_UPDATE_CONFIG_AUTO_CHECK"
msgid "Do you want to check periodically for MPC-HC updates?\n\nThis feature can be disabled later from the Miscellaneous options page."
msgstr "您要定期檢查 MPC-HC 的更新嗎?\n\n這個功能稍後可在設定選項裡的其它頁面關閉。"

msgctxt "IDS_ZOOM_50"
msgid "50%"
msgstr "50%"

msgctxt "IDS_ZOOM_100"
msgid "100%"
msgstr "100%"

msgctxt "IDS_ZOOM_200"
msgid "200%"
msgstr "200%"

msgctxt "IDS_ZOOM_AUTOFIT"
msgid "Auto Fit"
msgstr "自動調整"

msgctxt "IDS_ZOOM_AUTOFIT_LARGER"
msgid "Auto Fit (Larger Only)"
msgstr "自動調整（僅限解析度過大時）"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_AUTO_FIT_LARGER"
msgid "Zoom Auto Fit (Larger Only)"
msgstr "縮放自動調整（僅限解析度過大時）"

msgctxt "IDS_OSD_ZOOM_AUTO_LARGER"
msgid "Zoom: Auto (Larger Only)"
msgstr "縮放: 自動（僅限解析度過大時）"

msgctxt "IDS_TOOLTIP_EXPLORE_TO_FILE"
msgid "Double click to open file location"
msgstr "點兩下來開啟檔案位置"

msgctxt "IDS_TOOLTIP_REMAINING_TIME"
msgid "Toggle between elapsed and remaining time"
msgstr "自經過時間和剩餘時間之間切換"

msgctxt "IDS_UPDATE_DELAY_ERROR_TITLE"
msgid "Invalid delay"
msgstr "無效的延遲"

msgctxt "IDS_UPDATE_DELAY_ERROR_MSG"
msgid "Please enter a number between 1 and 365."
msgstr "請輸入1至365之間的數字。"

msgctxt "IDS_AG_PNS_CENTER"
msgid "PnS Center"
msgstr "平移掃描 - 置中"

msgctxt "IDS_AG_PNS_LEFT"
msgid "PnS Left"
msgstr "平移掃描 - 左移"

msgctxt "IDS_AG_PNS_RIGHT"
msgid "PnS Right"
msgstr "平移掃描 - 右移"

msgctxt "IDS_AG_PNS_UP"
msgid "PnS Up"
msgstr "平移掃描 - 上移"

msgctxt "IDS_AG_PNS_DOWN"
msgid "PnS Down"
msgstr "平移掃描 - 下移"

msgctxt "IDS_AG_PNS_UPLEFT"
msgid "PnS Up/Left"
msgstr "平移掃描 - 左上"

msgctxt "IDS_AG_PNS_UPRIGHT"
msgid "PnS Up/Right"
msgstr "平移掃描 - 右上"

msgctxt "IDS_AG_PNS_DOWNLEFT"
msgid "PnS Down/Left"
msgstr "平移掃描 - 左下"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_59"
msgid "PnS Down/Right"
msgstr "平移掃描 - 右下"

msgctxt "IDS_AG_VOLUME_UP"
msgid "Volume Up"
msgstr "提升音量"

msgctxt "IDS_AG_VOLUME_DOWN"
msgid "Volume Down"
msgstr "降低音量"

msgctxt "IDS_AG_VOLUME_MUTE"
msgid "Volume Mute"
msgstr "靜音"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_63"
msgid "DVD Title Menu"
msgstr "DVD 標題選單"

msgctxt "IDS_AG_DVD_ROOT_MENU"
msgid "DVD Root Menu"
msgstr "DVD 主選單"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_65"
msgid "DVD Subtitle Menu"
msgstr "DVD 字幕選單"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_66"
msgid "DVD Audio Menu"
msgstr "DVD 音訊選單"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_67"
msgid "DVD Angle Menu"
msgstr "DVD 角度選單"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_68"
msgid "DVD Chapter Menu"
msgstr "DVD 章節選單"

msgctxt "IDS_AG_DVD_MENU_LEFT"
msgid "DVD Menu Left"
msgstr "DVD 選單 - 左移"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_70"
msgid "DVD Menu Right"
msgstr "DVD 選單 - 右移"

msgctxt "IDS_AG_DVD_MENU_UP"
msgid "DVD Menu Up"
msgstr "DVD 選單 - 上移"

msgctxt "IDS_AG_DVD_MENU_DOWN"
msgid "DVD Menu Down"
msgstr "DVD 選單 - 下移"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_73"
msgid "DVD Menu Activate"
msgstr "DVD 選單 - 啟用"

msgctxt "IDS_AG_DVD_MENU_BACK"
msgid "DVD Menu Back"
msgstr "DVD 選單 - 返回"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_75"
msgid "DVD Menu Leave"
msgstr "DVD 選單 - 離開"

msgctxt "IDS_AG_BOSS_KEY"
msgid "Boss key"
msgstr "老闆鍵"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_77"
msgid "Player Menu"
msgstr "播放器選單"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_78"
msgid "Player Menu (full)"
msgstr "播放器選單 (完整)"

msgctxt "IDS_AG_FILTERS_MENU"
msgid "Filters Menu"
msgstr "篩選器選單"

msgctxt "IDS_AG_OPTIONS"
msgid "Options"
msgstr "選單"

msgctxt "IDS_AG_NEXT_AUDIO"
msgid "Next Audio Track"
msgstr "下一段音軌"

msgctxt "IDS_AG_PREV_AUDIO"
msgid "Prev Audio Track"
msgstr "上一段音軌"

msgctxt "IDS_AG_NEXT_SUBTITLE"
msgid "Next Subtitle Track"
msgstr "次一字幕軌"

msgctxt "IDS_AG_PREV_SUBTITLE"
msgid "Prev Subtitle Track"
msgstr "前一字幕軌"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_85"
msgid "On/Off Subtitle"
msgstr "開啟/關閉字幕"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_86"
msgid "Reload Subtitles"
msgstr "重新載入字幕"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_91"
msgid "Next Angle (DVD)"
msgstr "次一角度 (DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_92"
msgid "Prev Angle (DVD)"
msgstr "前一角度 (DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_93"
msgid "Next Audio Track (DVD)"
msgstr "下一段音軌 (DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_94"
msgid "Prev Audio Track (DVD)"
msgstr "上一段音軌 (DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_95"
msgid "Next Subtitle Track (DVD)"
msgstr "次一字幕軌 (DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_96"
msgid "Prev Subtitle Track (DVD)"
msgstr "前一字幕軌 (DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_97"
msgid "On/Off Subtitle (DVD)"
msgstr "開啟/關閉字幕 (DVD)"

msgctxt "IDS_OSD_DISPLAY_CURRENT_TIME"
msgid "OSD: Display Current Time"
msgstr "OSD: 顯示目前時間"

msgctxt "IDS_PPAGEWEBSERVER_0"
msgid "Select the directory"
msgstr "選擇目錄"

msgctxt "IDS_FAVORITES_QUICKADDFAVORITE"
msgid "Quick add favorite"
msgstr "快速新增我的最愛"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_NUMBER"
msgid "N"
msgstr "N"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_NAME"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_FREQUENCY"
msgid "Frequency"
msgstr "頻率"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_ENCRYPTION"
msgid "Encrypted"
msgstr "已加密"

msgctxt "IDS_YES"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "IDS_NO"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_START_SCAN"
msgid "Start"
msgstr "開始頻率"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_STOP_SCAN"
msgid "Stop"
msgstr "結束頻率"

msgctxt "IDS_DVB_TVNAV_SEERADIO"
msgid "Radio stations"
msgstr "廣播電台"

msgctxt "IDS_DVB_TVNAV_SEETV"
msgid "TV stations"
msgstr "電視台"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_FORMAT"
msgid "Format"
msgstr "格式"

msgctxt "IDS_MAINFRM_2"
msgid "Focus lost to: %s - %s"
msgstr "因 %s - %s 失去焦點"

msgctxt "IDS_AG_SUBTITLES_SAVED"
msgid "Subtitles saved"
msgstr "字幕已儲存"

msgctxt "IDS_MAINFRM_4"
msgid "Cannot save subtitles"
msgstr "無法儲存字幕"

msgctxt "IDS_AG_FRAMERATE"
msgid "Frame rate"
msgstr "影格頻率"

msgctxt "IDS_MAINFRM_6"
msgid "drawn: %d, dropped: %d"
msgstr "已繪製: %d, 已略過: %d"

msgctxt "IDS_AG_FRAMES"
msgid "Frames"
msgstr "影格"

msgctxt "IDS_AG_BUFFERS"
msgid "Buffers"
msgstr "緩衝區"

msgctxt "IDS_MAINFRM_9"
msgid "Volume: %02lu/%02lu, Title: %02lu/%02lu, Chapter: %02lu/%02lu"
msgstr "音量: %02lu/%02lu，標題: %02lu/%02lu，章節: %02lu/%02lu"

msgctxt "IDS_MAINFRM_10"
msgid "Angle: %02lu/%02lu, %lux%lu %lu Hz %lu:%lu"
msgstr "角度: %02lu/%02lu, %lux%lu %luHz %lu:%lu"

msgctxt "IDS_MAINFRM_11"
msgid "%s, %s %u Hz %d bits %d %s"
msgstr "%s, %s %u Hz %d bits %d %s"

msgctxt "IDS_ADD_TO_PLAYLIST"
msgid "Add to MPC-HC Playlist"
msgstr "加進 MPC-HC 的播放清單"

msgctxt "IDS_OPEN_WITH_MPC"
msgid "Play with MPC-HC"
msgstr "以 MPC-HC 播放"

msgctxt "IDS_CANNOT_CHANGE_FORMAT"
msgid "MPC-HC does not have sufficient privileges to change file associations. Please click on the \"Run as administrator\" button."
msgstr "MPC-HC 沒有足夠的權限變更檔案格式關聯。請點擊 \"以系統管理員身分執行\" 按鈕取得管理者權限。"

msgctxt "IDS_APP_DESCRIPTION"
msgid "MPC-HC is an extremely light-weight, open source media player for Windows. It supports all common video and audio file formats available for playback. We are 100% spyware free, there are no advertisements or toolbars."
msgstr "MPC-HC 是一個極其輕巧、開源的視窗媒體播放器。它支援播放所有一般的視訊和音樂檔案格式。我們絕不包含間諜軟體，也沒有廣告或工具列插件。"

msgctxt "IDS_MAINFRM_12"
msgid "channel"
msgstr "聲道"

msgctxt "IDS_MAINFRM_13"
msgid "channels"
msgstr "聲道"

msgctxt "IDS_AG_TITLE"
msgid "Title %u"
msgstr "標題 %u"

msgctxt "IDS_MAINFRM_16"
msgid "DVD: Unexpected error"
msgstr "DVD: 非預期錯誤"

msgctxt "IDS_MAINFRM_17"
msgid "DVD: Copy-Protect Fail"
msgstr "DVD: 因 Copy-Protect 防拷而無法播放"

msgctxt "IDS_MAINFRM_18"
msgid "DVD: Invalid DVD 1.x Disc"
msgstr "DVD: 無效的 DVD 1.x 光碟片"

msgctxt "IDS_MAINFRM_19"
msgid "DVD: Invalid Disc Region"
msgstr "DVD: 無效的光碟片區碼"

msgctxt "IDS_MAINFRM_20"
msgid "DVD: Low Parental Level"
msgstr "DVD: 分級過低"

msgctxt "IDS_MAINFRM_21"
msgid "DVD: Macrovision Fail"
msgstr "DVD: 因 Macrovision 防拷而無法播放"

msgctxt "IDS_MAINFRM_22"
msgid "DVD: Incompatible System And Decoder Regions"
msgstr "DVD: 系統與解碼器的區碼不相容"

msgctxt "IDS_MAINFRM_23"
msgid "DVD: Incompatible Disc And Decoder Regions"
msgstr "DVD: 光碟片與解碼器的區碼不相容"

msgctxt "IDS_D3DFS_WARNING"
msgid "This option is designed to avoid tearing. However, it will also prevent MPC-HC from displaying the context menu and any dialog box during playback.\n\nDo you really want to activate this option?"
msgstr "這個選項是設計來避免撕裂，但播放時 MPC-HC 也無法顯示右鍵選單和對話框。\n\n確認要開啟這個選項？"

msgctxt "IDS_MAINFRM_139"
msgid "Sub delay: %ld ms"
msgstr "字幕延遲: %ld ms"

msgctxt "IDS_AG_TITLE2"
msgid "Title: %02d/%02d"
msgstr "標題: %02d/%02d"

msgctxt "IDS_REALVIDEO_INCOMPATIBLE"
msgid "Filename contains unsupported characters (use only A-Z, 0-9)"
msgstr "檔案名稱含有未支援的字元（只能使用 A-Z、0-9）"

msgctxt "IDS_THUMB_ROWNUMBER"
msgid "Rows:"
msgstr "列:"

msgctxt "IDS_THUMB_COLNUMBER"
msgid "Columns:"
msgstr "行:"

msgctxt "IDS_THUMB_IMAGE_WIDTH"
msgid "Image width"
msgstr "影像寬度"

msgctxt "IDS_AG_ASPECT_RATIO"
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "長寬比"

msgctxt "IDS_MAINFRM_37"
msgid ", Total: %ld, Dropped: %ld"
msgstr "，總和: %ld，略過: %ld"

msgctxt "IDS_MAINFRM_38"
msgid ", Size: %I64d KB"
msgstr ", 大小: %I64dKB"

msgctxt "IDS_MAINFRM_39"
msgid ", Size: %I64d MB"
msgstr "，大小: %I64dMB"

msgctxt "IDS_MAINFRM_40"
msgid ", Free: %I64d KB"
msgstr "，剩餘: %I64dKB"

msgctxt "IDS_MAINFRM_41"
msgid ", Free: %I64d MB"
msgstr "，剩餘: %I64dMB"

msgctxt "IDS_MAINFRM_42"
msgid ", Free V/A Buffers: %03d/%03d"
msgstr "，剩餘 V/A 緩衝區: %03d/%03d"

msgctxt "IDS_AG_ERROR"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_STREAM_OFF"
msgid "Subtitle: off"
msgstr "字幕: 關閉"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_STREAM"
msgid "Subtitle: %s"
msgstr "字幕: %s"

msgctxt "IDS_MAINFRM_46"
msgid "Select the path for the DVD/BD:"
msgstr "選擇 DVD/BD 的路徑:"

msgctxt "IDS_SUB_LOADED_SUCCESS"
msgid " loaded successfully"
msgstr " 載入成功"

msgctxt "IDS_ALL_FILES_FILTER"
msgid "All files (*.*)|*.*||"
msgstr "所有檔案 (*.*)|*.*||"

msgctxt "IDS_GETDIB_FAILED"
msgid "GetDIB failed, hr = %08x"
msgstr "GetDIB 失敗，hr = %08x"

msgctxt "IDS_GETCURRENTIMAGE_FAILED"
msgid "GetCurrentImage failed, hr = %08x"
msgstr "GetCurrentImage 失敗，hr = %08x"

msgctxt "IDS_SCREENSHOT_ERROR"
msgid "Cannot create file"
msgstr "無法產生檔案"

msgctxt "IDS_THUMBNAILS_NO_DURATION"
msgid "Cannot create thumbnails for files with no duration"
msgstr "無法在無時間區段下為檔案產生縮圖"

msgctxt "IDS_THUMBNAILS_NO_FRAME_SIZE"
msgid "Failed to get video frame size"
msgstr "無法取得視訊畫面大小"

msgctxt "IDS_OUT_OF_MEMORY"
msgid "Out of memory, go buy some more!"
msgstr "記憶體不足, 請再加點!"

msgctxt "IDS_THUMBNAILS_INVALID_FORMAT"
msgid "Invalid image format, cannot create thumbnails out of %d bpp dibs."
msgstr "無效的影像格式，無法從 %d bpp DIB 建立縮圖。"

msgctxt "IDS_THUMBNAILS_INFO_FILESIZE"
msgid "File Size: %s (%s bytes)\\N"
msgstr "檔案大小: %s (%s bytes)\\N"

msgctxt "IDS_THUMBNAILS_INFO_HEADER"
msgid "{\\an7\\1c&H000000&\\fs16\\b0\\bord0\\shad0}File Name: %s\\N%sResolution: %dx%d %s\\NDuration: %02d:%02d:%02d"
msgstr "{\\an7\\1c&H000000&\\fs16\\b0\\bord0\\shad0}檔案名稱: %s\\N%s解析度: %dx%d %s\\N時間長度: %02d:%02d:%02d"

msgctxt "IDS_THUMBNAIL_TOO_SMALL"
msgid "The thumbnails would be too small, impossible to create the file.\n\nTry lowering the number of thumbnails or increasing the total size."
msgstr "縮圖太小了，無法創建檔案。\n\n嘗試減少縮圖的數量或是增加整體大小。"

msgctxt "IDS_CANNOT_LOAD_SUB"
msgid "To load subtitles you have to change the video renderer type and reopen the file.\n- DirectShow: EVR (Custom Presenter), Sync, VMR-9 (renderless), madVR, MPC VR, or Haali VR\n- RealMedia: Special renderer for RealMedia, or open it through DirectShow\n- QuickTime: DX7 or DX9 renderer for QuickTime\n- ShockWave: n/a"
msgstr "若要載入字幕，您必須調整視訊繪製器的類型，並重新開啟檔案。\n- DirectShow: EVR（自訂呈現）、同步、VMR-9（無轉換）、madVR、MPC VR 或 Haali VR\n- RealMedia: RealMedia 的特殊繪製器，或透過 DirectShow 開啟\n- QuickTime: QuickTime 的 DX7 或 DX9 繪製器\n- ShockWave: 不適用"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_FILES_FILTER"
msgid "Subtitle files"
msgstr "字幕檔案"

msgctxt "IDS_MAINFRM_68"
msgid "Aspect Ratio: %ld:%ld"
msgstr "長寬比: %ld:%ld"

msgctxt "IDS_MAINFRM_69"
msgid "Aspect Ratio: Default (DAR)"
msgstr "長寬比: 預設 (DAR)"

msgctxt "IDS_MAINFRM_70"
msgid "Audio delay: %I64d ms"
msgstr "音訊延遲: %I64dms"

msgctxt "IDS_AG_CHAPTER"
msgid "Chapter %d"
msgstr "章節 %d"

msgctxt "IDS_AG_OUT_OF_MEMORY"
msgid "Out of memory"
msgstr "記憶體不足"

msgctxt "IDS_MAINFRM_77"
msgid "Error: Adobe Flash Player for Internet Explorer is required"
msgstr "錯誤: 需要 Internet Explorer 用的 Flash"

msgctxt "IDS_MAINFRM_78"
msgid "QuickTime not yet supported for X64 (apple library not available)"
msgstr "QuickTime 尚未支援 X64 (沒有 Apple 的函式庫)"

msgctxt "IDS_MAINFRM_80"
msgid "Failed to create the filter graph object"
msgstr "無法建立 Filter Graph 物件"

msgctxt "IDS_MAINFRM_81"
msgid "Invalid argument"
msgstr "無效的引數"

msgctxt "IDS_MAINFRM_82"
msgid "Opening aborted"
msgstr "開啟失敗"

msgctxt "IDS_MAINFRM_83"
msgid "Failed to render the file"
msgstr "無法繪製檔案"

msgctxt "IDS_AG_CHAPTER2"
msgid "Chapter: "
msgstr "章節: "

msgctxt "IDS_VOLUME_OSD"
msgid "Vol: %d%%"
msgstr "音量: %d%%"

msgctxt "IDS_BOOST_OSD"
msgid "Boost: +%u%%"
msgstr "增益: +%u%%"

msgctxt "IDS_BALANCE_OSD"
msgid "Balance: %s"
msgstr "平衡: %s"

msgctxt "IDS_FULLSCREENMONITOR_CURRENT"
msgid "Current"
msgstr "目前的"

msgctxt "IDS_MAINFRM_DIR_TITLE"
msgid "Select Directory"
msgstr "選擇目錄"

msgctxt "IDS_MAINFRM_DIR_CHECK"
msgid "Include subdirectories"
msgstr "包含子目錄"

msgctxt "IDS_AG_PAUSE"
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_CAPTION"
msgid "Toggle Caption&Menu"
msgstr "切換標題選單(&M)"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_SEEKER"
msgid "Toggle Seek Bar"
msgstr "切換搜尋列"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_CONTROLS"
msgid "Toggle Controls"
msgstr "切換控制項"

msgctxt "IDS_MAINFRM_84"
msgid "Invalid file name"
msgstr "無效的檔案名稱"

msgctxt "IDS_MAINFRM_86"
msgid "Cannot connect the filters"
msgstr "無法連到篩選器"

msgctxt "IDS_MAINFRM_87"
msgid "Cannot load any source filter"
msgstr "無法載入任何來源篩選器"

msgctxt "IDS_MAINFRM_88"
msgid "Cannot render the file"
msgstr "無法繪製檔案"

msgctxt "IDS_MAINFRM_89"
msgid "Invalid file format"
msgstr "無效的檔案格式"

msgctxt "IDS_MAINFRM_90"
msgid "File not found"
msgstr "找不到檔案"

msgctxt "IDS_MAINFRM_91"
msgid "Unknown file type"
msgstr "未知的檔案類型"

msgctxt "IDS_MAINFRM_92"
msgid "Unsupported stream"
msgstr "未支援的串流"

msgctxt "IDS_MAINFRM_93"
msgid "Cannot find DVD directory"
msgstr "找不到 DVD 目錄"

msgctxt "IDS_MAINFRM_94"
msgid "Can't create the DVD Navigator filter"
msgstr "無法建立 DVD 導覽篩選器"

msgctxt "IDS_AG_FAILED"
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

msgctxt "IDS_MAINFRM_96"
msgid "Can't create video capture filter"
msgstr "無法建立視訊擷取篩選器"

msgctxt "IDS_MAINFRM_98"
msgid "No capture filters"
msgstr "沒有擷取篩選器"

msgctxt "IDS_MAINFRM_99"
msgid "Can't create capture graph builder object"
msgstr "無法建立 Capture Graph Builder 物件"

msgctxt "IDS_MAINFRM_108"
msgid "Couldn't open any device"
msgstr "無法開啟任何裝置"

msgctxt "IDS_AG_SOUND"
msgid "Sound"
msgstr "聲音"

msgctxt "IDS_MAINFRM_114"
msgid "%s was not found, please insert media containing this file."
msgstr "找不到 %s，請插入包含該檔案的媒體。"

msgctxt "IDS_AG_ABORTED"
msgid "Aborted"
msgstr "已中止"

msgctxt "IDS_MAINFRM_116"
msgid "&Properties..."
msgstr "內容(&P)..."

msgctxt "IDS_MAINFRM_117"
msgid " (pin) properties..."
msgstr " (腳位) 內容..."

msgctxt "IDS_AG_UNKNOWN_STREAM"
msgid "Unknown Stream"
msgstr "未知的串流"

msgctxt "IDS_AG_UNKNOWN"
msgid "Unknown %u"
msgstr "未知的 %u"

msgctxt "IDS_AG_VSYNC"
msgid "VSync"
msgstr "垂直同步"

msgctxt "IDS_MAINFRM_121"
msgid " (Director Comments 1)"
msgstr " (導演解說 1)"

msgctxt "IDS_MAINFRM_122"
msgid " (Director Comments 2)"
msgstr " (導演解說 2)"

msgctxt "IDS_DVD_SUBTITLES_ENABLE"
msgid "Enable DVD subtitles"
msgstr "開啟 DVD 字幕"

msgctxt "IDS_AG_ANGLE"
msgid "Angle %u"
msgstr "角度 %u"

msgctxt "IDS_AG_VSYNCOFFSET_INCREASE"
msgid "Increase VSync Offset"
msgstr "增加垂直同步偏移量"

msgctxt "IDS_AG_DISABLED"
msgid "Disabled"
msgstr "已關閉"

msgctxt "IDS_AG_VSYNCOFFSET_DECREASE"
msgid "Decrease VSync Offset"
msgstr "降低垂直同步偏移量"

msgctxt "IDS_MAINFRM_136"
msgid "MPC-HC D3D Fullscreen"
msgstr "MPC-HC D3D 全螢幕"

msgctxt "IDS_MAINFRM_137"
msgid "Unknown format"
msgstr "未知格式"

msgctxt "IDS_MAINFRM_138"
msgid "Sub shift: %ld ms"
msgstr "字幕移動: %ld"

msgctxt "IDS_VOLUME_BOOST_INC"
msgid "Volume boost increase"
msgstr "提升音量增幅"

msgctxt "IDS_VOLUME_BOOST_DEC"
msgid "Volume boost decrease"
msgstr "降低音量增幅"

msgctxt "IDS_VOLUME_BOOST_MIN"
msgid "Volume boost Min"
msgstr "最小音量增幅"

msgctxt "IDS_VOLUME_BOOST_MAX"
msgid "Volume boost Max"
msgstr "最大音量增幅"

msgctxt "IDS_USAGE"
msgid "Usage: mpc-hc.exe \"pathname\" [switches]"
msgstr "用法: mpc-hc.exe \"pathname\" [參數]"

msgctxt "IDS_UNKNOWN_SWITCH"
msgid "Unrecognized switch(es) found in command line string: \n\n"
msgstr "在命令列字串裡找到無法辨識的選項: \n\n"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_INFO"
msgid "Toggle Information"
msgstr "切換資訊列"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_STATS"
msgid "Toggle Statistics"
msgstr "切換統計列"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_STATUS"
msgid "Toggle Status"
msgstr "切換狀態列"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_SUBRESYNC"
msgid "Toggle Subresync Bar"
msgstr "切換字幕同步列"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_PLAYLIST"
msgid "Toggle Playlist Bar"
msgstr "切換播放清單列"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_CAPTURE"
msgid "Toggle Capture Bar"
msgstr "切換擷取列"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_DEBUGSHADERS"
msgid "Toggle Debug Shaders"
msgstr "切換除錯著色器"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_50"
msgid "Zoom 50%"
msgstr "縮放 50%"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_100"
msgid "Zoom 100%"
msgstr "縮放 100%"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_200"
msgid "Zoom 200%"
msgstr "縮放 200%"

msgctxt "IDS_AG_NEXT_AR_PRESET"
msgid "Next AR Preset"
msgstr "下一個長寬比初始設定"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_STRETCH"
msgid "VidFrm Stretch"
msgstr "視訊畫面 - 伸展"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_INSIDE"
msgid "VidFrm Inside"
msgstr "視訊畫面 - 由內貼齊"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_OUTSIDE"
msgid "VidFrm Outside"
msgstr "視訊畫面 - 由外貼齊"

msgctxt "IDS_AG_PNS_RESET"
msgid "PnS Reset"
msgstr "平移掃描 - 重設"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEX_P"
msgid "PnS Rotate X+"
msgstr "平移掃描 - 旋轉 X+"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_ZOOM1"
msgid "VidFrm Zoom 1"
msgstr "視訊畫面 - 縮放 1"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_ZOOM2"
msgid "VidFrm Zoom 2"
msgstr "視訊畫面 - 縮放 2"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_SWITCHZOOM"
msgid "VidFrm Switch Zoom"
msgstr "視訊畫面 - 切換縮放"

msgctxt "IDS_ENABLE_ALL_FILTERS"
msgid "&Enable all filters"
msgstr "開啟所有篩選器(&E)"

msgctxt "IDS_LOGO_AUTHOR"
msgid "Author unknown. Contact us if you made this logo!"
msgstr "作者未知。如果這個標誌是您做的, 請聯繫我!"

msgctxt "IDS_NO_MORE_MEDIA"
msgid "No more media in the current folder."
msgstr "目前的資料夾內已無更多媒體檔案。"

msgctxt "IDS_FIRST_IN_FOLDER"
msgid "The first file of the folder is already loaded."
msgstr "資料夾內的第一個檔案已經載入過。"

msgctxt "IDS_LAST_IN_FOLDER"
msgid "The last file of the folder is already loaded."
msgstr "資料夾內的最後一個檔案已經載入過。"

msgctxt "IDS_FRONT_LEFT"
msgid "Front Left"
msgstr "左前側"

msgctxt "IDS_FRONT_RIGHT"
msgid "Front Right"
msgstr "右前側"

msgctxt "IDS_FRONT_CENTER"
msgid "Front Center"
msgstr "前中置"

msgctxt "IDS_LOW_FREQUENCY"
msgid "Low Frequency"
msgstr "LFE 低音"

msgctxt "IDS_BACK_LEFT"
msgid "Back Left"
msgstr "左後側"

msgctxt "IDS_BACK_RIGHT"
msgid "Back Right"
msgstr "右後側"

msgctxt "IDS_FRONT_LEFT_OF_CENTER"
msgid "Front Left of Center"
msgstr "中置的左前側"

msgctxt "IDS_FRONT_RIGHT_OF_CENTER"
msgid "Front Right of Center"
msgstr "中置的右前側"

msgctxt "IDS_BACK_CENTER"
msgid "Back Center"
msgstr "後中置"

msgctxt "IDS_SIDE_LEFT"
msgid "Side Left"
msgstr "左側"

msgctxt "IDS_SIDE_RIGHT"
msgid "Side Right"
msgstr "右側"

msgctxt "IDS_TOP_CENTER"
msgid "Top Center"
msgstr "上中置"

msgctxt "IDS_TOP_FRONT_LEFT"
msgid "Top Front Left"
msgstr "左上前側"

msgctxt "IDS_TOP_FRONT_CENTER"
msgid "Top Front Center"
msgstr "上前中置"

msgctxt "IDS_TOP_FRONT_RIGHT"
msgid "Top Front Right"
msgstr "右上前側"

msgctxt "IDS_TOP_BACK_LEFT"
msgid "Top Back Left"
msgstr "左上後側"

msgctxt "IDS_TOP_BACK_CENTER"
msgid "Top Back Center"
msgstr "上後中置"

msgctxt "IDS_TOP_BACK_RIGHT"
msgid "Top Back Right"
msgstr "右上後側"

msgctxt "IDS_TIME_TOOLTIP_ABOVE"
msgid "Above seek bar"
msgstr "搜尋列之上"

msgctxt "IDS_TIME_TOOLTIP_BELOW"
msgid "Below seek bar"
msgstr "搜尋列之下"

msgctxt "IDS_VIDEO_STREAM"
msgid "Video: %s"
msgstr "影像: %s"

msgctxt "IDS_APPLY"
msgid "Apply"
msgstr "套用"

msgctxt "IDS_CLEAR"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgctxt "IDS_CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "IDS_THUMB_THUMBNAILS"
msgid "Layout"
msgstr "配置"

msgctxt "IDS_THUMB_PIXELS"
msgid "Pixels:"
msgstr "像素:"

msgctxt "IDS_TEXTFILE_ENC"
msgid "Encoding:"
msgstr "編碼:"

msgctxt "IDS_DISABLE_ALL_FILTERS"
msgid "&Disable all filters"
msgstr "關閉所有篩選器(&D)"

msgctxt "IDS_ENABLE_AUDIO_FILTERS"
msgid "Enable all audio decoders"
msgstr "開啟所有音訊解碼器"

msgctxt "IDS_DISABLE_AUDIO_FILTERS"
msgid "Disable all audio decoders"
msgstr "關閉所有音訊解碼器"

msgctxt "IDS_ENABLE_VIDEO_FILTERS"
msgid "Enable all video decoders"
msgstr "開啟所有視訊解碼器"

msgctxt "IDS_DISABLE_VIDEO_FILTERS"
msgid "Disable all video decoders"
msgstr "關閉所有視訊解碼器"

msgctxt "IDS_STRETCH_TO_WINDOW"
msgid "Stretch To Window"
msgstr "伸展至視窗大小"

msgctxt "IDS_TOUCH_WINDOW_FROM_INSIDE"
msgid "Touch Window From Inside"
msgstr "由內貼齊視窗"

msgctxt "IDS_ZOOM1"
msgid "Zoom 1"
msgstr "縮放 1"

msgctxt "IDS_ZOOM2"
msgid "Zoom 2"
msgstr "縮放 2"

msgctxt "IDS_TOUCH_WINDOW_FROM_OUTSIDE"
msgid "Touch Window From Outside"
msgstr "由外貼齊視窗"

msgctxt "IDS_AUDIO_STREAM"
msgid "Audio: %s"
msgstr "音訊串流: %s"

msgctxt "IDS_AG_REOPEN"
msgid "Reopen File"
msgstr "重新開啟檔案"

msgctxt "IDS_MFMT_AVI"
msgid "AVI"
msgstr "AVI"

msgctxt "IDS_MFMT_MPEG"
msgid "MPEG"
msgstr "MPEG"

msgctxt "IDS_MFMT_MPEGTS"
msgid "MPEG-TS"
msgstr "MPEG-TS"

msgctxt "IDS_MFMT_DVDVIDEO"
msgid "DVD-Video"
msgstr "DVD-Video"

msgctxt "IDS_MFMT_MKV"
msgid "Matroska"
msgstr "Matroska"

msgctxt "IDS_MFMT_WEBM"
msgid "WebM"
msgstr "WebM"

msgctxt "IDS_MFMT_MP4"
msgid "MP4"
msgstr "MP4"

msgctxt "IDS_MFMT_MOV"
msgid "QuickTime Movie"
msgstr "QuickTime Movie"

msgctxt "IDS_MFMT_3GP"
msgid "3GP"
msgstr "3GP"

msgctxt "IDS_MFMT_3G2"
msgid "3G2"
msgstr "3G2"

msgctxt "IDS_MFMT_FLV"
msgid "Flash Video"
msgstr "Flash Video"

msgctxt "IDS_MFMT_OGM"
msgid "Ogg Media"
msgstr "Ogg Media"

msgctxt "IDS_MFMT_RM"
msgid "Real Media"
msgstr "Real Media"

msgctxt "IDS_MFMT_RT"
msgid "Real Script"
msgstr "Real Script"

msgctxt "IDS_MFMT_WMV"
msgid "Windows Media Video"
msgstr "Windows Media Video"

msgctxt "IDS_MFMT_BINK"
msgid "Smacker/Bink Video"
msgstr "Smacker/Bink Video"

msgctxt "IDS_MFMT_FLIC"
msgid "FLIC Animation"
msgstr "FLIC Animation"

msgctxt "IDS_MFMT_DSM"
msgid "DirectShow Media"
msgstr "DirectShow Media"

msgctxt "IDS_MFMT_IVF"
msgid "Indeo Video Format"
msgstr "Indeo Video Format"

msgctxt "IDS_MFMT_OTHER"
msgid "Other"
msgstr "其它選項"

msgctxt "IDS_MFMT_SWF"
msgid "Shockwave Flash"
msgstr "Shockwave Flash"

msgctxt "IDS_MFMT_OTHER_AUDIO"
msgid "Other Audio"
msgstr "其他音訊"

msgctxt "IDS_MFMT_AC3"
msgid "AC-3"
msgstr "AC-3"

msgctxt "IDS_MFMT_AIFF"
msgid "AIFF"
msgstr "AIFF"

msgctxt "IDS_MFMT_ALAC"
msgid "Apple Lossless"
msgstr "Apple Lossless"

msgctxt "IDS_MFMT_WAV"
msgid "WAV"
msgstr "WAV"

msgctxt "IDS_MFMT_WMA"
msgid "Windows Media Audio"
msgstr "Windows Media Audio"

msgctxt "IDS_MFMT_WV"
msgid "WavPack"
msgstr "WavPack"

msgctxt "IDS_MFMT_OPUS"
msgid "Opus Audio Codec"
msgstr "Opus 音訊"

msgctxt "IDS_MFMT_DTS"
msgid "DTS/DTS-HD"
msgstr "DTS/DTS-HD"

msgctxt "IDS_MFMT_AMR"
msgid "AMR"
msgstr "AMR"

msgctxt "IDS_MFMT_APE"
msgid "Monkey's Audio"
msgstr "Monkey's Audio"

msgctxt "IDS_MFMT_AU"
msgid "AU/SND"
msgstr "AU/SND"

msgctxt "IDS_MFMT_CDA"
msgid "Audio CD track"
msgstr "音樂 CD 曲目"

msgctxt "IDS_MFMT_FLAC"
msgid "FLAC"
msgstr "FLAC"

msgctxt "IDS_MFMT_M4A"
msgid "MPEG-4 Audio"
msgstr "MPEG-4 Audio"

msgctxt "IDS_MFMT_MIDI"
msgid "MIDI"
msgstr "MIDI"

msgctxt "IDS_MFMT_MKA"
msgid "Matroska audio"
msgstr "Matroska 音訊"

msgctxt "IDS_MFMT_MP3"
msgid "MP3"
msgstr "MP3"

msgctxt "IDS_MFMT_MPA"
msgid "MPEG audio"
msgstr "MPEG 音訊"

msgctxt "IDS_MFMT_MPC"
msgid "Musepack"
msgstr "Musepack"

msgctxt "IDS_MFMT_OFR"
msgid "OptimFROG"
msgstr "OptimFROG"

msgctxt "IDS_MFMT_OGG"
msgid "Ogg Vorbis"
msgstr "Ogg Vorbis"

msgctxt "IDS_MFMT_RA"
msgid "Real Audio"
msgstr "Real Audio"

msgctxt "IDS_MFMT_TAK"
msgid "TAK"
msgstr "TAK"

msgctxt "IDS_MFMT_TTA"
msgid "True Audio"
msgstr "True Audio"

msgctxt "IDS_MFMT_PLS"
msgid "Playlist"
msgstr "播放清單"

msgctxt "IDS_MFMT_BDPLS"
msgid "Blu-ray playlist"
msgstr "Blu-ray 播放清單"

msgctxt "IDS_MFMT_RAR"
msgid "RAR Archive"
msgstr "RAR 壓縮包"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_FPS"
msgid "FPS"
msgstr "FPS"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_RESOLUTION"
msgid "Resolution"
msgstr "解析度"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_ASPECT_RATIO"
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "長寬比"

msgctxt "IDS_OSD_RS_VSYNC_ON"
msgid "VSync: On"
msgstr "垂直同步: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_RS_VSYNC_OFF"
msgid "VSync: Off"
msgstr "垂直同步: 關閉"

msgctxt "IDS_OSD_RS_ACCURATE_VSYNC_ON"
msgid "Accurate VSync: On"
msgstr "精確式垂直同步: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_RS_ACCURATE_VSYNC_OFF"
msgid "Accurate VSync: Off"
msgstr "精確式垂直同步: 關閉"

msgctxt "IDS_OSD_RS_SYNC_TO_DISPLAY_ON"
msgid "Synchronize Video to Display: On"
msgstr "同步視訊至顯示: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_RS_SYNC_TO_DISPLAY_OFF"
msgid "Synchronize Video to Display: Off"
msgstr "同步視訊至顯示: 關閉"

msgctxt "IDS_OSD_RS_SYNC_TO_VIDEO_ON"
msgid "Synchronize Display to Video: On"
msgstr "同步顯示至視訊: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_RS_SYNC_TO_VIDEO_OFF"
msgid "Synchronize Display to Video: Off"
msgstr "同步顯示至視訊: 關閉"

msgctxt "IDS_OSD_RS_PRESENT_NEAREST_ON"
msgid "Present at Nearest VSync: On"
msgstr "於最近的垂直同步呈現: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_RS_PRESENT_NEAREST_OFF"
msgid "Present at Nearest VSync: Off"
msgstr "於最近的垂直同步呈現: 關閉"

msgctxt "IDS_OSD_RS_COLOR_MANAGEMENT_ON"
msgid "Color Management: On"
msgstr "色彩管理: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_RS_COLOR_MANAGEMENT_OFF"
msgid "Color Management: Off"
msgstr "色彩管理: 關閉"

msgctxt "IDS_OSD_RS_INPUT_TYPE_AUTO"
msgid "Input Type: Auto-Detect"
msgstr "輸入類型: 自動偵測"

msgctxt "IDS_OSD_RS_INPUT_TYPE_HDTV"
msgid "Input Type: HDTV"
msgstr "輸入類型: HDTV"

msgctxt "IDS_OSD_RS_INPUT_TYPE_SD_NTSC"
msgid "Input Type: SDTV NTSC"
msgstr "輸入類型: SDTV NTSC"

msgctxt "IDS_OSD_RS_INPUT_TYPE_SD_PAL"
msgid "Input Type: SDTV PAL"
msgstr "輸入類型: SDTV PAL"

msgctxt "IDS_OSD_RS_AMBIENT_LIGHT_BRIGHT"
msgid "Ambient Light: Bright (2.2 Gamma)"
msgstr "環境光: 明亮 (2.2 Gamma)"

msgctxt "IDS_OSD_RS_AMBIENT_LIGHT_DIM"
msgid "Ambient Light: Dim (2.35 Gamma)"
msgstr "環境光: 微暗 (2.35 Gamma)"

msgctxt "IDS_OSD_RS_AMBIENT_LIGHT_DARK"
msgid "Ambient Light: Dark (2.4 Gamma)"
msgstr "環境光: 暗 (2.4 Gamma)"

msgctxt "IDS_OSD_RS_REND_INTENT_PERCEPT"
msgid "Rendering Intent: Perceptual"
msgstr "色彩對應方式: 知覺"

msgctxt "IDS_OSD_RS_REND_INTENT_RELATIVE"
msgid "Rendering Intent: Relative Colorimetric"
msgstr "色彩對應方式: 相對色度"

msgctxt "IDS_OSD_RS_REND_INTENT_SATUR"
msgid "Rendering Intent: Saturation"
msgstr "色彩對應方式: 飽和度"

msgctxt "IDS_OSD_RS_REND_INTENT_ABSOLUTE"
msgid "Rendering Intent: Absolute Colorimetric"
msgstr "色彩對應方式: 絕對色度"

msgctxt "IDS_OSD_RS_OUTPUT_RANGE"
msgid "Output Range: %s"
msgstr "輸出範圍: %s"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FLUSH_BEF_VSYNC_ON"
msgid "Flush GPU before VSync: On"
msgstr "在垂直同步之前洗刷 GPU: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FLUSH_BEF_VSYNC_OFF"
msgid "Flush GPU before VSync: Off"
msgstr "在垂直同步之前洗刷 GPU: 關閉"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FLUSH_AFT_PRES_ON"
msgid "Flush GPU after Present: On"
msgstr "在呈現之後洗刷 GPU: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FLUSH_AFT_PRES_OFF"
msgid "Flush GPU after Present: Off"
msgstr "在呈現之後洗刷 GPU: 關閉"

msgctxt "IDS_OSD_RS_WAIT_ON"
msgid "Wait for GPU Flush: On"
msgstr "等待 GPU 洗刷: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_RS_WAIT_OFF"
msgid "Wait for GPU Flush: Off"
msgstr "等待 GPU 洗刷: 關閉"

msgctxt "IDS_OSD_RS_D3D_FULLSCREEN_ON"
msgid "D3D Fullscreen: On"
msgstr "D3D 全螢幕: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_RS_D3D_FULLSCREEN_OFF"
msgid "D3D Fullscreen: Off"
msgstr "D3D 全螢幕: 關閉"

msgctxt "IDS_OSD_RS_NO_DESKTOP_COMP_ON"
msgid "Disable desktop composition: On"
msgstr "關閉桌面轉譯: 開"

msgctxt "IDS_OSD_RS_NO_DESKTOP_COMP_OFF"
msgid "Disable desktop composition: Off"
msgstr "關閉桌面轉譯: 關"

msgctxt "IDS_OSD_RS_ALT_VSYNC_ON"
msgid "Alternative VSync: On"
msgstr "替代式垂直同步: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_RS_ALT_VSYNC_OFF"
msgid "Alternative VSync: Off"
msgstr "替代式垂直同步: 關閉"

msgctxt "IDS_OSD_RS_RESET_DEFAULT"
msgid "Renderer settings reset to default"
msgstr "重新設定為預設的繪製器設定"

msgctxt "IDS_OSD_RS_RESET_OPTIMAL"
msgid "Renderer settings reset to optimal"
msgstr "重新設定為最佳的繪製器設定"

msgctxt "IDS_OSD_RS_D3D_FS_GUI_SUPP_ON"
msgid "D3D Fullscreen GUI Support: On"
msgstr "D3D 全螢幕 GUI 支援: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_RS_D3D_FS_GUI_SUPP_OFF"
msgid "D3D Fullscreen GUI Support: Off"
msgstr "D3D 全螢幕 GUI 支援: 關閉"

msgctxt "IDS_OSD_RS_10BIT_RBG_OUT_ON"
msgid "10-bit RGB Output: On"
msgstr "10 位元 RGB 輸出: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_RS_10BIT_RBG_OUT_OFF"
msgid "10-bit RGB Output: Off"
msgstr "10 位元 RGB 輸出: 關閉"

msgctxt "IDS_OSD_RS_10BIT_RBG_IN_ON"
msgid "Force 10-bit RGB Input: On"
msgstr "強制 10 位元 RGB 輸入: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_RS_10BIT_RBG_IN_OFF"
msgid "Force 10-bit RGB Input: Off"
msgstr "強制 10 位元 RGB 輸入: 關閉"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FULL_FP_PROCESS_ON"
msgid "Full Floating Point Processing: On"
msgstr "全浮點處理: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FULL_FP_PROCESS_OFF"
msgid "Full Floating Point Processing: Off"
msgstr "全浮點處理: 關閉"

msgctxt "IDS_OSD_RS_HALF_FP_PROCESS_ON"
msgid "Half Floating Point Processing: On"
msgstr "半浮點處理: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_RS_HALF_FP_PROCESS_OFF"
msgid "Half Floating Point Processing: Off"
msgstr "半浮點處理: 關閉"

msgctxt "IDS_BRIGHTNESS_DEC"
msgid "Brightness decrease"
msgstr "減少亮度"

msgctxt "IDS_CONTRAST_INC"
msgid "Contrast increase"
msgstr "增加對比"

msgctxt "IDS_CONTRAST_DEC"
msgid "Contrast decrease"
msgstr "減少對比"

msgctxt "IDS_HUE_INC"
msgid "Hue increase"
msgstr "增加色調"

msgctxt "IDS_HUE_DEC"
msgid "Hue decrease"
msgstr "減少色調"

msgctxt "IDS_SATURATION_INC"
msgid "Saturation increase"
msgstr "增加飽和度"

msgctxt "IDS_SATURATION_DEC"
msgid "Saturation decrease"
msgstr "減少飽和度"

msgctxt "IDS_RESET_COLOR"
msgid "Reset color settings"
msgstr "重設色彩設定"

msgctxt "IDS_USING_LATEST_STABLE"
msgid "\nYou are already using the latest stable version."
msgstr "\n您已經使用最新的穩定版本。"

msgctxt "IDS_USING_NEWER_VERSION"
msgid "Your current version is v%s.\n\nThe latest stable version is v%s."
msgstr "您目前的版本為 v%s。\n\n最新的穩定版本為 v%s。"

msgctxt "IDS_NEW_UPDATE_AVAILABLE"
msgid "MPC-HC v%s is now available. You are using v%s.\n\nDo you want to visit MPC-HC's website to download it?"
msgstr "MPC-HC v%s 現已可下載。您正使用 v%s。\n\n您要拜訪 MPC-HC 的網站下載嗎?"

msgctxt "IDS_UPDATE_ERROR"
msgid "Update server not found.\n\nPlease check your internet connection or try again later."
msgstr "找不到更新伺服器。\n\n請您檢查您的網際網路連線或稍後再嘗試。"

msgctxt "IDS_UPDATE_CLOSE"
msgid "&Close"
msgstr "關閉(&C)"

msgctxt "IDS_OSD_ZOOM"
msgid "Zoom: %.0lf%%"
msgstr "縮放: %.0lf%%"

msgctxt "IDS_OSD_ZOOM_AUTO"
msgid "Zoom: Auto"
msgstr "縮放: 自動"

msgctxt "IDS_CUSTOM_CHANNEL_MAPPING"
msgid "Toggle custom channel mapping"
msgstr "切換自訂的聲道對應"

msgctxt "IDS_OSD_CUSTOM_CH_MAPPING_ON"
msgid "Custom channel mapping: On"
msgstr "自訂聲道對應: 開"

msgctxt "IDS_OSD_CUSTOM_CH_MAPPING_OFF"
msgid "Custom channel mapping: Off"
msgstr "自訂聲道對應: 關"

msgctxt "IDS_NORMALIZE"
msgid "Toggle normalization"
msgstr "切換標準化"

msgctxt "IDS_OSD_NORMALIZE_ON"
msgid "Normalization: On"
msgstr "標準化: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_NORMALIZE_OFF"
msgid "Normalization: Off"
msgstr "標準化: 關閉"

msgctxt "IDS_REGAIN_VOLUME"
msgid "Toggle regain volume"
msgstr "切換回復音量"

msgctxt "IDS_OSD_REGAIN_VOLUME_ON"
msgid "Regain volume: On"
msgstr "回復音量: 開啟"

msgctxt "IDS_OSD_REGAIN_VOLUME_OFF"
msgid "Regain volume: Off"
msgstr "回復音量: 關閉"

msgctxt "IDS_SIZE_UNIT_BYTES"
msgid "bytes"
msgstr "位元組"

msgctxt "IDS_SIZE_UNIT_K"
msgid "KB"
msgstr "KB"

msgctxt "IDS_SIZE_UNIT_M"
msgid "MB"
msgstr "MB"

msgctxt "IDS_SIZE_UNIT_G"
msgid "GB"
msgstr "GB"

msgctxt "IDS_SPEED_UNIT_K"
msgid "KB/s"
msgstr "KB/s"

msgctxt "IDS_SPEED_UNIT_M"
msgid "MB/s"
msgstr "MB/s"

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_CREATE_TUNER"
msgid "Could not create the tuner."
msgstr "無法產生調諧器。"

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_CREATE_RECEIVER"
msgid "Could not create the receiver."
msgstr "無法產生接收器。"

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_CONNECT_NW_TUNER"
msgid "Could not connect the network and the tuner."
msgstr "無法連接網路和調諧器。"

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_CONNECT_TUNER_REC"
msgid "Could not connect the tuner and the receiver."
msgstr "無法連接調諧器和接收器。"

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_CONNECT_TUNER"
msgid "Could not connect the tuner."
msgstr "無法連接調諧器。"

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_DEMULTIPLEXER"
msgid "Could not create the demultiplexer."
msgstr "無法產生解多工器。"

msgctxt "IDS_GOTO_ERROR_PARSING_TIME"
msgid "Error parsing the entered time!"
msgstr "解析輸入的時間時發生錯誤!"

msgctxt "IDS_GOTO_ERROR_PARSING_TEXT"
msgid "Error parsing the entered text!"
msgstr "解析輸入的文字時發生錯誤!"

msgctxt "IDS_GOTO_ERROR_PARSING_FPS"
msgid "Error parsing the entered frame rate!"
msgstr "解析輸入的影格播放速率時發生錯誤!"

msgctxt "IDS_FRAME_STEP_ERROR_RENDERER"
msgid "Cannot frame-step, try a different video renderer."
msgstr "不能步進影格，請嘗試其他的視訊繪製器。"

msgctxt "IDS_SCREENSHOT_ERROR_REAL"
msgid "The \"Save Image\" and \"Save Thumbnails\" functions do not work with the default video renderer for RealMedia.\nSelect one of the DirectX renderers for RealMedia in MPC-HC's output options and reopen the file."
msgstr "「儲存影像」和「儲存縮圖」功能不能與 RealMedia 的系統預設繪製器一同運作。\n請至 MPC-HC 輸出選項中選擇一個 RealMedia 的 DirectX 繪製器並重新開啟檔案。"

msgctxt "IDS_SCREENSHOT_ERROR_QT"
msgid "The \"Save Image\" and \"Save Thumbnails\" functions do not work with the default video renderer for QuickTime.\nSelect one of the DirectX renderers for QuickTime in MPC-HC's output options and reopen the file."
msgstr "「儲存影像」和「儲存縮圖」功能不能與 QuickTime 的系統預設繪製器一同運作。\n請至 MPC-HC 輸出選項中選擇一個 QuickTime 的 DirectX 繪製器並重新開啟檔案。"

msgctxt "IDS_SCREENSHOT_ERROR_SHOCKWAVE"
msgid "The \"Save Image\" and \"Save Thumbnails\" functions do not work for Shockwave files."
msgstr "「儲存影像」和「儲存縮圖」功能不能與 Shockwave 檔案一同運作。"

msgctxt "IDS_SCREENSHOT_ERROR_OVERLAY"
msgid "The \"Save Image\" and \"Save Thumbnails\" functions do not work with the Overlay Mixer video renderer.\nChange the video renderer in MPC's output options and reopen the file."
msgstr "「儲存影像」和「儲存縮圖」功能不能與覆疊合成繪製器一同運作。\n請至 MPC-HC 輸出選項中更改繪製器設定並重新開啟檔案。"

msgctxt "IDS_MB_SHOW_EDL_EDITOR"
msgid "Do you want to activate the EDL editor?"
msgstr "您要啟用 EDL 編輯器嗎?"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR"
msgid "Capture Error"
msgstr "擷取錯誤"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_VIDEO"
msgid "video"
msgstr "視訊"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_AUDIO"
msgid "audio"
msgstr "音訊"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_ADD_BUFFER"
msgid "Can't add the %s buffer filter to the graph."
msgstr "不能加入 %s 緩衝篩選器至 Filter Graph。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_CONNECT_BUFF"
msgid "Can't connect the %s buffer filter to the graph."
msgstr "無法連接 %s 緩衝篩選器至 Filter Graph。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_ADD_ENCODER"
msgid "Can't add the %s encoder filter to the graph."
msgstr "不能加入 %s 編碼篩選器至 Filter Graph。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_CONNECT_ENC"
msgid "Can't connect the %s encoder filter to the graph."
msgstr "無法連接 %s 編碼篩選器至 Filter Graph。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_COMPRESSION"
msgid "Can't set the compression format on the %s encoder filter."
msgstr "無法在 %s 編碼篩選器設定壓縮格式。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_MULTIPLEXER"
msgid "Can't connect the %s stream to the multiplexer filter."
msgstr "不能連接 %s 串流至多工篩選器。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_VID_CAPT_PIN"
msgid "No video capture pin was found."
msgstr "找不到視訊擷取腳位。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_AUD_CAPT_PIN"
msgid "No audio capture pin was found."
msgstr "找不到音訊擷取腳位。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_OUT_FILE"
msgid "Error initializing the output file."
msgstr "初始化輸出檔案錯誤。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_AUD_OUT_FILE"
msgid "Error initializing the audio output file."
msgstr "初始化音訊輸出檔案錯誤"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_TIME_FORMAT"
msgid "The correct time format is [-]hh:mm:ss.ms (e.g. 01:23:45.678)."
msgstr "正確的時間格式為 [-]hh:mm:ss.ms (例如 01:23:45.678)。"

msgctxt "IDS_EXTERNAL_FILTERS_ERROR_MT"
msgid "This type is already in the list!"
msgstr "此類型早已經在清單中!"

msgctxt "IDS_WEBSERVER_ERROR_TEST"
msgid "You need to apply the new settings before testing them."
msgstr "測試之前您需要套用新的設定。"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_EXIT"
msgid "After Playback: Exit"
msgstr "播放完後: 離開"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_STANDBY"
msgid "After Playback: Stand By"
msgstr "播放完後: 待命"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_HIBERNATE"
msgid "After Playback: Hibernate"
msgstr "播放完後: 休眠"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_SHUTDOWN"
msgid "After Playback: Shutdown"
msgstr "播放完後: 關機"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_LOGOFF"
msgid "After Playback: Log Off"
msgstr "播放完後: 登出"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_LOCK"
msgid "After Playback: Lock"
msgstr "播放完後: 鎖定"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_MONITOROFF"
msgid "After Playback: Turn off the monitor"
msgstr "播放完後: 關閉螢幕"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_PLAYNEXT"
msgid "After Playback: Play next file in the folder"
msgstr "播放完後: 播放此資料夾的下一個檔案"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_DONOTHING"
msgid "After Playback: Do nothing"
msgstr "播放完後: 什麼都不做"

msgctxt "IDS_OSD_BRIGHTNESS"
msgid "Brightness: %s"
msgstr "亮度: %s"

msgctxt "IDS_OSD_CONTRAST"
msgid "Contrast: %s"
msgstr "對比: %s"

msgctxt "IDS_OSD_HUE"
msgid "Hue: %s°"
msgstr "色調: %s°"

msgctxt "IDS_OSD_SATURATION"
msgid "Saturation: %s"
msgstr "飽和度: %s"

msgctxt "IDS_OSD_RESET_COLOR"
msgid "Color settings restored"
msgstr "色彩設定已還原"

msgctxt "IDS_OSD_NO_COLORCONTROL"
msgid "Color control is not supported"
msgstr "不支援色彩控制"

msgctxt "IDS_BRIGHTNESS_INC"
msgid "Brightness increase"
msgstr "增加亮度"

msgctxt "IDC_FASTSEEK_CHECK"
msgid "If \"latest keyframe\" is selected, seek to the first keyframe before the actual seek point.\nIf \"nearest keyframe\" is selected, seek to the first keyframe before or after the seek point depending on which is the closest."
msgstr "若選擇「最近的關鍵幀」，搜尋時會選擇實際搜尋時間點前最近的關鍵幀。\n若選擇「最接近的關鍵幀」，搜尋時會根據前後關鍵幀選擇最近的關鍵幀。"

msgctxt "IDC_ASSOCIATE_ALL_FORMATS"
msgid "Associate with all formats"
msgstr "關聯所有格式"

msgctxt "IDC_ASSOCIATE_VIDEO_FORMATS"
msgid "Associate with video formats only"
msgstr "僅關聯視訊格式"

msgctxt "IDC_ASSOCIATE_AUDIO_FORMATS"
msgid "Associate with audio formats only"
msgstr "僅關聯音訊格式"

msgctxt "IDC_CLEAR_ALL_ASSOCIATIONS"
msgid "Clear all associations"
msgstr "清除所有檔案關聯"

msgctxt "IDS_FILTER_SETTINGS_CAPTION"
msgid "Settings"
msgstr "設置"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_RENDERER_VS_FILTER"
msgid "VSFilter / DirectVobSub"
msgstr "VSFilter / DirectVobSub"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_RENDERER_XY_SUB_FILTER"
msgid "XySubFilter"
msgstr "XySubFilter"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_PROVIDER_COL"
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_HI_COL"
msgid "Hearing Impaired"
msgstr "聽力受損"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_DOWNLOADS_COL"
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_SCORE_COL"
msgid "Score"
msgstr "評分"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_FAILED"
msgid "Online subtitles search failed."
msgstr "線上字幕搜尋失敗。"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_ABORTED"
msgid "Online subtitles search aborted."
msgstr "線上字幕搜尋已中止。"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_FOUND"
msgid "Online subtitles search completed, %d subtitles found."
msgstr "線上字幕搜尋已完成，共找到 %d 筆相符的字幕。"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_NOTFOUND"
msgid "Online subtitles search completed, no subtitles found."
msgstr "線上字幕搜尋已完成，找不到任何相符字幕。"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_TITLE"
msgid "Download subtitles"
msgstr "下載字幕"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_SEARCHING"
msgid "Searching for subtitles online, please wait..."
msgstr "正在由線上搜尋字幕，請稍候..."

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_ABORTING"
msgid "Online subtitles search aborting..."
msgstr "正在中止線上字幕搜尋..."

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_USERNAME_COL"
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_COL"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_READY"
msgid "Ready..."
msgstr "準備..."

msgctxt "IDS_CMD_PNS"
msgid "/pns \"name\"\tSpecify Pan & Scan preset name to use"
msgstr "/pns \"name\"\t指定要使用的 Pan & Scan 初始設定名稱"

msgctxt "IDS_CMD_ICONASSOC"
msgid "/iconsassoc\tReassociate format icons"
msgstr "/iconsassoc\t重新關聯檔案格式圖示"

msgctxt "IDS_CMD_NOFOCUS"
msgid "/nofocus\t\tOpen MPC-HC in background"
msgstr "/nofocus\t\t在背景開啟 MPC-HC"

msgctxt "IDS_CMD_WEBPORT"
msgid "/webport N\tStart web interface on specified port"
msgstr "/webport N\t於指定埠號啟動網頁介面"

msgctxt "IDS_CMD_DEBUG"
msgid "/debug\t\tShow debug information in OSD"
msgstr "/debug\t\t在 OSD 顯示除錯資訊"

msgctxt "IDS_CMD_NOCRASHREPORTER"
msgid "/nocrashreporter\tDisable the crash reporter"
msgstr "/nocrashreporter\t關閉當機回報程式"

msgctxt "IDS_CMD_SLAVE"
msgid "/slave \"hWnd\"\tUse MPC-HC as slave"
msgstr "/slave \"hWnd\"\t使用 MPC-HC 作為次要服務"

msgctxt "IDS_CMD_HWGPU"
msgid "/hwgpu \"index\"\tSet the index of the GPU used for hardware decoding.\n\t\tOnly available for CUVID and DXVA2 (copy-back)"
msgstr "/hwgpu \"index\"\t設定要用來硬體解碼的 GPU 編號。\n\t\t僅支援 CUVID 及 DXVA2 (copy-back)"

msgctxt "IDS_CMD_RESET"
msgid "/reset\t\tRestore default settings"
msgstr "/reset\t\t還原預設設定"

msgctxt "IDS_CMD_HELP"
msgid "/help /h /?\tShow help about command line switches"
msgstr "/help /h /?\t顯示有關指令列參數的說明"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_SCORE"
msgid "Threshold value for subtitles score which are going to be automatically downloaded. Higher values means that more accurately matched subtitles will be loaded, lower values could result in incorrect subtitles being loaded, but there is no one perfect value. Pick one that works best for you."
msgstr "用來決定是否自動下載字幕的字幕分數門檻值。較高的數值將只有準確符合的字幕會被載入，較低的數值可能會載入不正確的字幕，這沒有絕對沒問題的數值。請選擇您覺得最佳的數值。"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_CLN_AUDIO_DELAY"
msgid "Audio Delay (ms)"
msgstr "音訊延遲 (毫秒)"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_DEFAULTTOOLBARSIZE"
msgid "Size in pixels of the default toolbar."
msgstr "預設工具列字體大小 (像素)"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_USE_LEGACY_TOOLBAR"
msgid "Use legacy toolbar instead of new vectorized one."
msgstr "使用舊版工具列取代新的向量版工具列。"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_RENDERER_ASS_FILTER"
msgid "AssFilter"
msgstr "AssFilter"

msgctxt "IDS_SUBMENU_COPYURL"
msgid "Copy URL"
msgstr "複製網址"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_NOTIMPLEMENTED"
msgid "Not implemented."
msgstr "尚未實作。"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_UPLOADING"
msgid "Uploading..."
msgstr "正在上傳..."

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_UPLOADED"
msgid "Subtitles uploaded successfully."
msgstr "字幕已成功上傳。"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_FAILED"
msgid "Subtitles upload failed."
msgstr "上傳字幕失敗。"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_ABORTED"
msgid "Subtitles upload aborted."
msgstr "字幕上傳已中止。"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_ALREADYEXISTS"
msgid "Subtitles already exist."
msgstr "字幕已存在。"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_UPLOADING"
msgid "Uploading subtitles, please wait..."
msgstr "正在上傳字幕，請稍候..."

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_UPLOADED"
msgid "Upload finished."
msgstr "上傳已完成。"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_ABORTED"
msgid "Upload aborted."
msgstr "上傳已中止。"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_FAILED"
msgid "Upload failed."
msgstr "上傳失敗。"

msgctxt "IDS_SUBMENU_DOWNLOAD"
msgid "Download && Open"
msgstr "下載並開啟"

msgctxt "IDS_SUBMENU_SETUP"
msgid "Setup"
msgstr "安裝"

msgctxt "IDS_SUBMENU_RESET"
msgid "Reset"
msgstr "重設"

msgctxt "IDS_SUBMENU_MOVEUP"
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

msgctxt "IDS_SUBMENU_MOVEDOWN"
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

msgctxt "IDS_SUBMENU_OPENURL"
msgid "Open URL"
msgstr "開啟網址"

msgctxt "IDS_SUBPP_DLG_LANGUAGES_COL"
msgid "Languages"
msgstr "語言"

msgctxt "IDS_SUBPP_DLG_LANGUAGES_ERROR"
msgid "ERROR: Internet connection could not be established."
msgstr "錯誤: 無法建立網際網路。"

msgctxt "IDS_SUB_CREDENTIALS_TITLE"
msgid "Enter website credentials"
msgstr "輸入網站憑證"

msgctxt "IDS_SUB_CREDENTIALS_MSG"
msgid "Enter your credentials to connect to: "
msgstr "輸入您的憑證以連線至:"

msgctxt "IDS_ASPECT_RATIO_SAR"
msgid "Aspect Ratio: Assume square pixels (SAR)"
msgstr "長寬比: 假設正方型像素 (SAR)"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_DOWNLOADED"
msgid "Downloaded [%s] \"%s\""
msgstr "已下載 [%s] \"%s\""

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_TITLE"
msgid "Upload subtitles"
msgstr "上傳字幕"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_CONFIRM"
msgid "Are you sure you want to upload the subtitle file \"%s\"?"
msgstr "您確定要上傳字幕檔案 \"%s\" 嗎?"

msgctxt "IDS_SUBPP_DLG_FETCHING_LANGUAGES"
msgid "Fetching supported languages..."
msgstr "取得支援的語言..."

msgctxt "IDS_SUB_CREDENTIALS_ERROR"
msgid "Failed to log in on \"%1\" with username \"%2\".\n\nPlease enter the correct username and password or reset the credentials to log in as anonymous user."
msgstr "以使用者名稱「%2」登入網站「%1」失敗。\n\n請輸入正確的使用者名稱及密碼或者重設登入資訊，以使用匿名帳號登入。"

msgctxt "IDS_SUB_AUTODL_IGNORE_TOOLTIP"
msgid "Automatic search and download will be disabled for all media files whose path contains any of the patterns entered here.\nFor example, type: \"private dir\\videos|work\\\"."
msgstr "將會關閉媒體檔所在的目錄中包含以下字詞的自動搜尋與下載功能。\n例如輸入 \"private dir\\videos|work\\\"。"

msgctxt "IDS_CMD_PATHNAME"
msgid "\"pathname\"\tThe main file or directory to be loaded\n\t\t(wildcards allowed, \"-\" denotes standard input)"
msgstr "\"pathname\"\t要載入的主要檔案或目錄\n\t\t(允許使用萬用字元，\"-\" 代表標準輸入)"

msgctxt "IDS_CMD_DUB"
msgid "/dub \"dubname\"\tLoad an additional audio file"
msgstr "/dub \"dubname\"\t載入額外的音訊檔"

msgctxt "IDS_CMD_DUBDELAY"
msgid "/dubdelay \"file\"\tLoad an additional audio file shifted with XXms\n\t\t(if the file contains \"...DELAY XXms...\")"
msgstr "/dubdelay \"file\"\t載入額外的音訊檔並偏移 XXms\n\t\t(若檔案含有 \"...DELAY XXms...\")"

msgctxt "IDS_CMD_D3DFS"
msgid "/d3dfs\t\tStart rendering in D3D fullscreen mode"
msgstr "/d3dfs\t\t開啟 D3D 全螢幕模式繪圖"

msgctxt "IDS_CMD_SUB"
msgid "/sub \"subname\"\tLoad an additional subtitle file"
msgstr "/sub \"subname\"\t載入額外的字幕檔"

msgctxt "IDS_CMD_FILTER"
msgid "/filter \"filtername\"\tLoad DirectShow filters from a dynamic link library (wildcards allowed)"
msgstr "/filter \"filtername\"\t從動態連結程式庫載入 DirectShow 篩選器 (允許使用萬用字元)"

msgctxt "IDS_CMD_DVD"
msgid "/dvd\t\tRun in DVD mode, \"pathname\" means the DVD folder (optional)"
msgstr "/dvd\t\t使用 DVD 模式執行，\"pathname\" 為 DVD 的資料夾 (選填)"

msgctxt "IDS_CMD_DVDPOS_TC"
msgid "/dvdpos T#C\tStart playback at title T, chapter C"
msgstr "/dvdpos T#C\t從標題 T 章節 C 開始播放"

msgctxt "IDS_CMD_DVDPOS_TIME"
msgid "/dvdpos T#P\tStart playback at title T, position P (hh:mm:ss)"
msgstr "/dvdpos T#P\t從標題 T 位置 P（hh:mm:ss）開始播放"

msgctxt "IDS_CMD_CD"
msgid "/cd\t\tLoad all the tracks of an Audio CD or (S)VCD,\n\t\t\"pathname\" means the drive path (optional)"
msgstr "/cd\t\t載入所有音樂 CD 或 (S)VCD 的軌道，\n\t\t\"pathname\" 為磁碟機路徑（選填）"

msgctxt "IDS_CMD_DEVICE"
msgid "/device\t\tOpen the default video device"
msgstr "/device\t\t開啟預設的視訊裝置"

msgctxt "IDS_CMD_OPEN"
msgid "/open\t\tOpen the file, don't automatically start playback"
msgstr "/open\t\t開啟檔案，不自動播放"

msgctxt "IDS_CMD_PLAY"
msgid "/play\t\tStart playing the file as soon the player is launched"
msgstr "/play\t\t播放器執行後即開始播放檔案"

msgctxt "IDS_CMD_CLOSE"
msgid "/close\t\tClose the player after playback (only works when used with /play)"
msgstr "/close\t\t播放結束後關閉播放器 (需配合 /play 使用)"

msgctxt "IDS_CMD_SHUTDOWN"
msgid "/shutdown\tShutdown the operating system after playback"
msgstr "/shutdown\t播放結束後關機"

msgctxt "IDS_CMD_STANDBY"
msgid "/standby\t\tPut the operating system in standby mode after playback"
msgstr "/standby\t\t播放結束後進入待命模式"

msgctxt "IDS_CMD_HIBERNATE"
msgid "/hibernate\tHibernate operating system after playback"
msgstr "/hibernate\t播放結束後進入睡眠模式"

msgctxt "IDS_CMD_LOGOFF"
msgid "/logoff\t\tLog off after playback"
msgstr "/logoff\t\t播放結束後登出"

msgctxt "IDS_CMD_LOCK"
msgid "/lock\t\tLock workstation after playback"
msgstr "/lock\t\t播放結束後鎖定"

msgctxt "IDS_CMD_MONITOROFF"
msgid "/monitoroff\tTurn off the monitor after playback"
msgstr "/monitoroff\t播放結束後關閉螢幕"

msgctxt "IDS_CMD_PLAYNEXT"
msgid "/playnext\t\tOpen next file in the folder after playback"
msgstr "/playnext\t\t播放結束後開啟資料夾的下一個檔案"

msgctxt "IDS_CMD_VIEWPRESET"
msgid "/viewpreset N\tStart with specific preset,\n\t\twhere N is either \"1\" Minimal, \"2\" Compact or \"3\" Normal"
msgstr "/viewpreset N\t以特定畫面初始設定啟動，\n\t\tN 的選項有：\"1\" 極簡、\"2\" 簡潔、\"3\" 正常"

msgctxt "IDS_CMD_MUTE"
msgid "/mute\t\tMute the audio"
msgstr "/mute\t\t靜音"

msgctxt "IDS_CMD_VOLUME"
msgid "/volume N\tSet Volume, where N is a range from 0 to 100"
msgstr "/volume N\t設定音量，N 是 0 到 100 之間的整數"

msgctxt "IDS_YOUTUBEDL_NOT_FOUND"
msgid "Youtube-dl failed to launch. Make sure youtube-dl is in PATH."
msgstr "無法執行 youtube-dl，請確認 youtube-dl 是否位於 PATH 環境變數中。"

msgctxt "IDS_CONTROLS_YOUTUBEDL"
msgid "Calling youtube-dl..."
msgstr "正在呼叫 youtube-dl…"

msgctxt "IDS_VERTICAL_ALIGN_VIDEO_TOP"
msgid "Align Top"
msgstr "置頂對齊"

msgctxt "IDS_VERTICAL_ALIGN_VIDEO_MIDDLE"
msgid "Align Middle"
msgstr "置中對齊"

msgctxt "IDS_VERTICAL_ALIGN_VIDEO_BOTTOM"
msgid "Align Bottom"
msgstr "置底對齊"

msgctxt "IDS_CMD_FULLSCREEN"
msgid "/fullscreen\tStart in fullscreen mode"
msgstr "/fullscreen\t使用全螢幕模式啟動"

msgctxt "IDS_CMD_MINIMIZED"
msgid "/minimized\tStart in minimized mode"
msgstr "/minimized\t使用最小化模式啟動"

msgctxt "IDS_CMD_NEW"
msgid "/new\t\tUse a new instance of the player"
msgstr "/new\t\t使用新的程序開啟播放器"

msgctxt "IDS_CMD_ADD"
msgid "/add\t\tAdd \"pathname\" to playlist, can be combined with /open and /play"
msgstr "/add\t\t加入 \"pathname\" 到播放清單，可與 /open 及 /play 合併使用"

msgctxt "IDS_CMD_RANDOMIZE"
msgid "/randomize\tRandomize the playlist"
msgstr "/randomize\t隨機播放清單"

msgctxt "IDS_CMD_REGVID"
msgid "/regvid\t\tCreate file associations for video files"
msgstr "/regvid\t\t建立視訊檔案關聯"

msgctxt "IDS_CMD_REGAUD"
msgid "/regaud\t\tCreate file associations for audio files"
msgstr "/regaud\t\t建立音訊檔案關聯"

msgctxt "IDS_CMD_REGPL"
msgid "/regpl\t\tCreate file associations for playlist files"
msgstr "/regpl\t\t建立播放清單檔案關聯"

msgctxt "IDS_CMD_REGALL"
msgid "/regall\t\tCreate file associations for all supported file types"
msgstr "/regall\t\t建立所有支援的類型檔案關聯"

msgctxt "IDS_CMD_UNREGALL"
msgid "/unregall\t\tRemove all file associations"
msgstr "/unregall\t\t移除所有檔案關聯"

msgctxt "IDS_CMD_START"
msgid "/start ms\t\tStart playing at \"ms\" (= milliseconds)"
msgstr "/start ms\t\t從 \"ms\" (= 毫秒) 開始播放"

msgctxt "IDS_CMD_STARTPOS"
msgid "/startpos hh:mm:ss\tStart playing at position hh:mm:ss"
msgstr "/startpos hh:mm:ss\t從位置 hh:mm:ss 開始播放"

msgctxt "IDS_CMD_FIXEDSIZE"
msgid "/fixedsize w,h\tSet a fixed window size"
msgstr "/fixedsize w,h\t設定固定的視窗大小"

msgctxt "IDS_CMD_MONITOR"
msgid "/monitor N\tStart player on monitor N, where N starts from 1"
msgstr "/monitor N\t於螢幕 N 啟動播放器，N 的範圍從 1  開始"

msgctxt "IDS_CMD_AUDIORENDERER"
msgid "/audiorenderer N\tStart using audiorenderer N, where N starts from 1 (see \"Output\" settings)"
msgstr "/audiorenderer N\t使用音訊譜製器 N 啟動播放器，N 的範圍從 1 開始 (請參考 \"輸出\" 設定)"

msgctxt "IDS_CMD_SHADERPRESET"
msgid "/shaderpreset \"Pr\"\tStart using \"Pr\" shader preset"
msgstr "/shaderpreset \"Pr\"\t使用 \"Pr\" 著色器初始設定啟動播放器"

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_ABORT"
msgid "&Abort"
msgstr "中止 (&A)"

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_RETRY"
msgid "&Retry"
msgstr "重試 (&R)"

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_IGNORE"
msgid "&Ignore"
msgstr "忽略 (&I)"

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_OK"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_CONTINUE"
msgid "&Continue"
msgstr "繼續 (&C)"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_DEFAULT_SUBTITLE_STYLE"
msgid "Toggle Default Subtitle Style"
msgstr "切換預設字幕樣式"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_MPCTHEME"
msgid "Toggle Dark Theme"
msgstr "切換使用暗色佈景主題"

